(開定先)《鐵血戰士: 血獸進化》討論區

留意到呢兩日咁多人討論異形, 嚟緊九月會有FOX另一經典怪物《鐵血戰士》系列嘅新作上映

兩條香港版Trailer

電影簡介:

31年前的經典科幻鉅作《鐵血戰士》中，大隻佬阿諾舒華辛力加與戰隊在叢林受到巨型異種「血獸」空前威脅，飾演同黨的其中一員辛伯克，於「二十世紀福斯影片」發行全新力作《鐵血戰士：血獸進化》(THE PREDATOR) 執起導演筒；秉乘《鐵甲奇俠3》處理凌厲動作、駕馭喘不過氣緊湊氣氛的本領，聯同《智能叛變》賣座監製，把經典系列帶到另一層次。全宇宙最危險凶猛的獵殺者「血獸」，已懂得自我增值改組DNA，加倍高智能，戰鬥力更強！一名少年意外地打開了啟動牠們的裝置，隨即成為血肉目標，其父親和一班殺無赦的義勇兵團，奮不顧身出手打救，阻擋悲劇發生之外，從而制止人類終極滅絕！
《鐵血戰士：血獸進化》由《奇蹟男孩》《抖室》灸手可熱天才童星雅各川伯尼飾演始動「血獸」的元兇少年，暨《盧根》型爆大反派博迪荷布爾及《變種特攻：天啟滅世戰》冷豔女「心烙」奧莉花曼等傾力演出，絕對引頸以待。

上映日期：9月13日

海報

劇照

喺其他電影出現過嘅鐵血戰士

Predator(1987)－Jungle Hunter

Predator 2 (1990)－City Hunter

Predators (2010)－Super Predator三人組, Classic Predator

Tracker

Falconer

Berserker (Mr. Black)

三人組登場

Classic Predator

Alien Vs Predator (2004)－成人禮三小強

Chopper

Celtic

Scar

好型嘅Fan Art

Alien Vs Predator Requiem (2007)－Wolf (Cleaner)

仲有Predator2最後飛船入面嘅鐵血部落, Avp最後出現嘅長老同埋Avp2開頭被秒嗰幾隻
不過唔太重要就唔po出嚟啦

係度講埋鐵血系列同AVP系列係同一個世界觀, 異形電影系列係另一個世界觀
所以唔好再問異形電影系列有冇鐵血戰士呢類問題

連登有冇鐵血fans?

希望拍得好啲啦
起碼劇情合理，打鬥要好睇，weapon要高科技得黎要夠型， 咁已經心滿意足

就算同異形一個世界觀都唔同年代啦

邊個打邊個

有第一集演員做幕後應該好啲掛

有消息講, 新電影會以彩蛋形式展示avp1最後長老俾主角把矛

仲有avp2 最後嘅鐵血支炮

即係有機重啟AVP系列

仲有製作人都有講想拍新三部曲, 當然前提係呢套要收得

仲有新電影已確認會有鐵血獵犬出現
不過唔係2010年版Super predator訓練嗰種

雖然係卡通版, 但都睇得出個分別, 頭部造型貼近返鐵血本身個構造

上面講既鐵血戰士, 有唔同款係咪指唔同種?

電影嚟講暫時分兩支部落
第一支就係經典嘅Jungle Hunter, 鐵血1同2, AVP1同2仲有鐵血S入面被俘虜嘅鐵血都係屬於呢支
第二支就係鐵血S入面出現嘅Super Predator, 佢哋冇Jungle Hunter嘅榮譽感同規矩, 以獵殺當樂趣
戲入面就以狼同狗形容兩支部落, 外形同武器都有分別

新電影入面嘅巨型鐵血就未確定係屬於咩部落

正

avp 我都好鍾意睇

其實一直都好鍾意血獸嘅題材
可惜無咩好劇本可以做好
不過唔建議再整avp系列
除非有好嘅劇本
唔係衰多兩錢重

同埋唔一定要打異形
曾經睇過血獸2最尾主角入飛船個位
見到除左有異形之外仲有好多其他生物嘅標本
依d都可以成為新嘅方向同更有新鮮感

係咪有隻最撚勁既predator
話俾人流放左去個好撚多異形既星球
但過左n年之後佢殺晒個星球上所有異形

好記得早6,7年果套鐵血戰士條trailer呃鳩人

希望今次人類真係捉到一隻血獸,
咁續集就可以講有班血獸為左救佢黎左地球,繼續要打人類

好多條激光瞄住一個人嘛
其實近年都好多trailer呃人,特別係marvel果d

我果陣真係為左呢幕先入場
以為會好多隻血獸,想睇主角點甩身

唔知今套係咪R級,想佢還原呢一下
本身設定血獸會收集獵物的頭

如果人類見到 鐵血戰士

係唔係只需要 跪低, 就可以無事??

鐵血戰士 好似唔殺弱者
你有病or 跪低, 就唔殺你

好似係漫畫入面嘅角色

呢隻game好玩, 可惜當年要好勁嘅電腦先玩到
套戲會有巨型鐵血監生扭甩普通鐵血個頭呢一幕

你話你識陳庭欣就無事

game既角色
個d唔係異形
過左好似100年 仲要返地球打返人類

predator: concrete jungle

scarface

鐵血唔會殺對自己構唔成威脅嘅生物. 例如老嘢, 有病同埋孕婦
因為咁樣對佢哋嚟講係有損自身榮譽
你正正常常但投降只會被當成容易狩獵嘅目標, 然後被剝皮倒吊
連被收藏頭骨嘅資格都冇

係咪有隻係A+P生出黎
Avp有追過但無深究

avp2 predalien

可以深喉女人一次過生好多b

Wolf predator 係最撚有型

經巴打提一提終於醒返起
成日將佢同AVP隻Scar搞亂
佢好似有長老級嘅實力

鐵血族群入面有分唔同Rank, 由高至低分別有

Unblooded－未完成訓練嘅新手
Young Blood－完成基本訓練, 但未通過成人禮( AVP三小強)
Blooded－通過成人禮嘅合格戰士( Jungle Hunter, City Hunter, Classic Predator, Scar）
Elite－身經百戰嘅精英( Wolf)
Elder－重大戰役入面證明過自己嘅戰士( Predator2 最尾嘅長老)
Ancient－經歷過無數次戰役, 年齡逾千嘅戰士, 通常係族群嘅領導者( AVP最後出現嘅遠古鐵血)

另外仲有

Bad Blood－違反鐵血守則, 被族群放逐嘅叛徒, 會成為族群狩獵嘅目標( 鐵血S入面三隻super predator被認為係Bad blood嘅其中一種)

鐵血s漫畫後傳仲有隻4手血獸

如果我殺左一隻鐵血, 咁其他鐵血係唔係會放過我??

第二集, 黑人警察 殺左一隻鐵血, 其他鐵血都放過佢, 仲送左件禮物比佢

漫畫好唔好睇

鐵血s個男主之後 有甲著tim仲好貼心係英文界面

跟據s既劇情
阿諾咁撚勁應該比人捉q咗去果個星球
果集我覺得麻麻地

阿諾應該被保護得好勁
S個D好似係出哂FIELD 先捉到

囚犯同變態醫生就唔知咩事

一定去睇

當獵物一對一擊敗鐵血, 就等於證明咗自身嘅能力, 會得到其他鐵血嘅尊重
被擊敗嘅鐵血如果未死, 就會啟動自爆裝置以免科技外洩
以上係舊設定, 淨係適用於Jungle Hunter部落

聽聞新電影隻巨型鐵血係為咗報返第一二集嘅仇先嚟地球
可能會有新嘅設定

但trailer 人類執晒兩個頭盔
算唔算科技外洩

設定上比較亂, 鍾意Crossover作品嘅話就好啱你
除咗打異形, 仲有打蝙蝠俠, 未來戰士, 忍者龜, 鐵甲威龍, 泰山之類
不過某啲描寫鐵血部落嘅都值得一睇, 例如講Bad Blood, 女鐵血, 人類鐵血之類

直頭成隻飛船墜落, 有一隻鐵血俾人類捉埋
呢啲情況通常部落會派精英去毀滅證據, 好似AVP2個Wolf咁

樓主係第一個喺度講鐵血咁深入嘅人
出面都係講DC Marvel多

細個覺得似友好型

人類鐵血??

BILLY哥唔知接到幾多招呢

原來導演當年係做4眼仔果個

有冇人有買NECA啲predator 玩具

幾鐘意鐵血
但淨係睇電視知既設定同世界觀唔多
個時睇完S見到有隻新種覺得好奇怪
好想知多啲佢地既習俗 世界同設定等等

Predator個官方種族名叫Yautja
而香港譯名鐵血戰士原指主角阿諾舒華辛力加所飾演嘅鐵血士兵
但因為片中嘅外星怪物實在太搶鏡, 令人印象深刻
所以傳下傳下, 約定俗成下鐵血戰士就成為咗嗰隻怪物嘅名(AVP系列中亦被稱為血獸)

經典主題曲

0:55 開始燉燉燉登凳燉

p仔

真係咁諗?
之前套IM3成績係點有目共睹

漫畫入面嘅故事
大致係講一個叫野口真千子(Machiko Noguchi)嘅日本女人加入鐵血部落, 並同佢地並肩作戰嘅故事

有興趣可以搵AVP:Three World War呢個系列嘅漫畫睇下

再舊d好似都有本人類加入

細細個同老豆睇鐵血已經好撚鐘意 估唔到仲會出電影 等左好耐 一定支持 最撚鐘意係佢飛出去既個把野 唔知咩名但一扔出去係咁轉拎黎收頭用 每次拎出黎開刀都要chok一chok 除面具又要慢動作chok住除 型到仆街

hawkin 佢之前拍im3 一pat屎咁wo

拎刀同鐵血戰士玩，真係好鬼型
例如S入面用武士刀果條友

wolf除mask最型最chok

其實都唔係好差姐 除左整到個滿大人變左傻仔之外

去到上次果集先知隱形係用頭盔控制
冇帶頭盔就冇咗隱形功能

掂到水,落雨,都好似自動關隱形?

好鐘意佢個面具可以分唔同視角睇野 綠色係睇異形 可以用體溫去睇人類 仲有自己友唔記得左用咩色

好鍾意睇異形同鐵血既世界觀. 但網上同YOUTUBE 都少中文分析

一直以為魚網衫先係用黎隱形
係上集莫菲斯戴落頭隱形先知唔關件衫事

係囉，明明鐵血戰士係指對抗血獸嘅人

wtf

因為果時做完未來戰士
所以鐵血戰士係ar諾黎
同埋ar諾見到黑鬼揸住支格林咁勁
所以要求t2 比支炮佢掃場

我老豆話當年入場先知係打外星人
開頭以為戰爭片黎

可唔可以唔好拍到咁黑，我唔想用鐵血面具黎睇戲。

好似話
當時第一集 無講過有外星人, 以為套戲只是 特種部隊拯救人質行動
所以觀眾入到場先知有外星人, 都算係一個驚喜

如果係現在, 肯定第一日就有人爆哂劇透出來

面具只係隱形系統嘅一部份
鐵血S入面Noland個角色用咗好長時間收集裝備, 維修加自己改良先做到隱形嘅效果
平時鐵血啟動隱形係靠手腕上嘅微型電腦控制

除咗隱形, 微型電腦亦會用作切換視角, 立體投影, 能量儲存, 分析足跡同埋自爆等嘅用途

生化面具係鐵血另一個不可或缺嘅裝備
因為鐵血天生極差嘅視野, 可以切換唔同視角嘅面具對佢哋嚟講係非常重要
最常見嘅視角有熱感應視角同埋用以感應異形嘅電磁波視角

其他出現過嘅視角仲有鐵血二嘅光感應視角, 鐵血S嘅聲波感應視角

面具嘅另一樣重要功能就係輔助等離子炮嘅瞄準, 被瞄準嘅目標身上會紅色嘅三點

鐵血嘅視角

有Fans估計等離子炮嘅發射都係由面具控制
鐵血會以昆蟲般嘅獠牙觸碰面具內嘅按鈕以決定發射嘅時機
面具嘅其他作用仲有過濾空氣, 語言翻譯, 模仿聲音等等

唔同嘅鐵血戰士會有自己獨特嘅面具造型

我自己就比較鍾意Celtic嗰隻

Celtic
輕敵仔

我諗你係講緊手裡劍

手裡劍係改良自鐵血2中City Hunter所用嘅智能飛碟

兩者都有自動追蹤目標,自動返回使用者手嘅功能

作為鐵血戰士最常見嘅投擲武器, 佢哋有極鋒利嘅刃面, 甚至可以輕鬆切開堅硬嘅異形外殼

某啲情況下亦會用作近身戰鬥

好高汁

話晒新仔, 冇對異形嘅經驗
做得隊長實力應該係三人組入面最強, 睇佢徒手肉搏都壓制到異形就知

可惜真係衰大意, 冇攞返支矛用

又冇Scar嗰種課過金嘅抗腐蝕手裡劍
去到最尾, 唯一嘅武器得返把儀式用刀仔

個面具好似遠古鐵血個設計, 好有型

Lm

Strong post Leave Name

而家steam都有隻，唔知係咪同一隻

但拍到三小強最好打咁
原來咁低lv

佢地個族係越多戰績就越多囡囡 為左扑野你可以去到幾盡

Falcon尖尖哋幾靚

竟然有咁cheap嘅settings

係呢隻, 有齊人類異形鐵血三個故事, 都幾抵玩
以前Multiplayer大亂鬥超好玩

2010年個套好垃圾

Avp果時d人屌 d血獸著得太多甲

記得有出過隻高大D專打鳩異形皇后

鐵血係咪有份起 金字塔

根據AVP入面嘅設定, 埃及同瑪雅嘅金字塔都係佢哋起

其實一直都唔明AVP隻scar幾時俾人灌蛋 灌咗自己又會唔知唔理

個人認為都係舊版嗰2集最好睇

我
打機 用血獸打異形好好玩

就好似人類有白人黃種人黑人咁係咪

我成日用血獸 ，打人類用近攻，打異形用等離子泡

其實S個隻可以check心跳個隻已經睇到我呆哂

日本武士好型

所以我叫開血獸

好似細個玩一盒盒嗰啲生化戰士

請番阿諾黎客串下都好呀

終於等到

比你地講完好想重溫返咁多集
好似個個都鐘意血獸
冇咩人鐘意異形?係咪太樣衰

除面罩整條痕果陣

細個睇到淆晒底，重記得尖咀有個大櫥窗放咗隻鐵血響度，次次行過都好驚

lm

個theme song又係好正
一聽就知係predator

Aliens好似多啲人討論喎

我都鐘意異形
個結構好完美
流線型，有速度有力量
外有利抓內有硫酸血液 攻防一體

個頭令到可以照鏡 加個士巴拿嘴真係好iconic

好心急
希望唔好爛
至愛AVP
太撚有型

係

有邀請過, 但佢嫌戲份太少推咗
不過之前套戲重拍過個尾, 都有機會出現

因為本身異形寄生到鐵血嘅機會係極低
加上當時仲係試驗當中, 所以就冇理
死咗之後, 其他鐵血唔用面具掃描條屍係出於對死者嘅尊重

係呢把 型到仆街 真正愛上呢把就係AVP2佢一野扔兩把出黎 雖然插死左條女

異形Fans多過鐵血好多,睇下Fox幾大細超就知
異形系列部部都高成本大製作
鐵血除咗第一集, 其他都係低成本B級片
每拍一集仲要雪返十年先攞返出嚟cap水

型棍子

avp game入面好似異形都有好多品種
有無專家說明下

明明鐵血發展潛力仲大過異形 可以講番古代班鐵血黎地球起野教人既野 又可以駁番AVP有幕係埃及金字塔上面 好多異形沖上去個到 一輸左就會自爆重新再黎過 仲要鐵血科技咁勁又可以講下佢地自己星球既野 偏偏剩係講開異形戲 開到前傳仲要拍夠2套 鐵血就乜介紹都冇 除左AVP一略略講下之外

但其實第2集幾好睇

有

香港買?

淘寶買 香港都有既 係油麻地現時點 買過一次 但賣貴幾多下 唔想比佢食咁深水

#156 都係樓主嚟 極高質
不過我唔知關唔關game事

其實宇宙咁大，存在響同一個世界有乜所謂

neca好多假野wo ching

AVP入面嘅異形設定又有所不同
今晚得閒再一齊探討下

Neca好多假貨，仲要淘寶

好耐之前買 好鐘意呢隻

垃圾味濃

有關AVP入面嘅異形種類同特性大致沿用咗異形2同3嘅設定
即係皇后》異形蛋》抱面蟲》破胸體》成年異形
以下講下遊戲同漫畫入面出現過嘅唔同異形種類

1.Drone

作為異形最常見同為人熟悉嘅形象, Drone嘅設定係指寄生宿主為人類嘅異形
作為異形社會入面嘅最低層, 佢哋嘅工作多數係負責建造巢穴, 尋找獵物同抱面蟲嘅宿主
就好似昆蟲入面嘅工蜂一樣

Drone最大嘅特徵就係光滑嘅頭部, 仲有圓柱式嘅背鰭
因為宿主係人類, 佢哋好多時仲會好似人類咁雙腳站立

戰鬥方面, Drone最常用嘅策略就係偷襲, 而且大部份時間都係單獨行動

戰鬥嘅時候仲會展現出過人嘅智慧同耐心, 甚至識得利用自身嘅酸性血液作為武器

比較出名嘅Drone有異形一嘅元祖, 仲有AVP1入面連殺兩隻鐵血嘅Grid格仔

2.Warrior

宿主一樣係人類, 但Warrior同Drone最大嘅分別係表面一層堅硬嘅外骨胳
凹凸不平嘅頭部, 甚至發展出如同刀片般鋒利嘅臂骨
呢層外骨胳令到Warrior有凌駕於Drone嘅力量同埋承受能力

戰鬥方面, Warrior更加喜歡正面以數量壓倒敵人
Warrior嘅智商普遍比較低, 但咁樣反而令佢哋更加悍不畏死
因為Warrior嘅血管有非常高嘅血壓, 當受傷嘅時候會令酸性血液濺射四周, 造成敵人嚴重傷害

有關Warrior同Drone嘅關係, 官方未有一個確切嘅定論
有Fans認為Warrior係由Drone進化而嚟, 亦有人認為係受到異形皇后嘅影響而轉變
當年異形2導演占士金馬倫因為覺得異形1入面Drone光滑嘅頭部唔適合拍異形2嘅動作戲
所以將異形改良成Warrior嘅樣, 咁樣個道具冇咁易損壞

3.Runner

Runner第一次出現於異形3
同Warrior同Drone唔同, Runner嘅宿主係四肢步行嘅動物, 例如牛羊狗之類
因為宿主嘅原因, Runner只可以四肢站立
外形方面, Runner擁有同Drone一樣光滑嘅頭部, 不過背脊無背鰭, 四肢亦較修長
呢啲特徵令到佢成為咁多異形入面速度最快嘅一種

戰鬥方面, Runner雖然冇其他異形咁耐打, 但會以極高速爬行牆壁天花接近獵物, 攻其不備
此外, Runner仲有一樣特殊嘅能力, 就係識從口中噴出強酸腐蝕敵人

4.Praetorian

淨係喺game出現過
異形皇后嘅禁衛軍, 擁有同皇后相似嘅外表, 不過較細隻同埋得兩隻手
作為異形嘅最終型態, Praetorian唯一嘅職責就係守護皇后, 所以佢哋極少出現喺巢穴外圍
Praetorian嘅體型, 力量都遠在其他異形之上
身高可達三米, 而且擁有極其堅硬嘅外殼, 普通子彈唔能夠對其造成傷害

戰鬥方面, Praetorian會用同皇后相似嘅巨大頭骨進行威力強大嘅撞擊
雖然擁有巨大嘅身軀, 但速度上唔比其他異形稍慢, 而且有口噴強酸嘅能力
Praetorian亦比其他異形擁有更高智商, 甚至某啲場合可以召喚低等級嘅異形出嚟消耗對手
佢哋採取嘅戰鬥方式一般直接攻擊敵人, 唔會亦唔需要隱藏自己進行偷襲

作為皇后嘅最後防線, Praetorian會不惜一齊保護皇后, 撕碎眼前一齊敵人
其強大嘅戰鬥力, 甚至近身戰鬥面對全副武裝嘅鐵血戰士都可以不落下風

5. Queen

大家比較熟悉嘅異形皇后
皇后係一個異型部落入面最強, 最大, 最聰明嘅個體
每一個異形嘅部落都會有一隻皇后作為繁殖同發號施令

外形方面, 皇后擁有一個巨大嘅頭骨, 其形狀同皇冠相似
心口附近亦有一對較細嘅副臂, 背脊嘅背鰭呈尖刺狀
一隻成年嘅皇后身高可達五米, 體重達十噸

皇后雖然擁有部落入面最強大嘅戰鬥力, 但因為佢嘅重要性, 好少會出現於其他生物眼前
更多時皇后會位置於巢穴嘅最深處, 負責生蛋同指揮巢內嘅一齊動作
皇后同用作產卵嘅蛋囊

緊急情況下, 皇后可以強行同蛋囊分離, 但過程會產生巨大嘅痛楚

皇后亦表現過擁有極高嘅智商, 異形2入面皇后就試過同Ripley談判

戰鬥方面, 皇后基本上係禁衛軍嘅全面升級版
輕鬆將生化人撕開兩片

即使係鐵血戰士, 都好少單獨挑戰皇后

最常見嘅異形就係以上幾種, 當然仲會有其他千奇百怪嘅品種, 靠大家自己發掘

啲異型分類解說好正呀，多謝樓主；

Btw，都係「異形1」係太空船同薛歌尼葦花同貓貓玩捉依因嗰隻睇得最緊張

女主先係異形最終boss

我想問四隻血獸打皇后嗰度係隻game？

係一隻叫AVP: Evolution嘅手機game
雖然係幾年前, 但係幾好玩, 個故事唔錯

去左重溫avp
血獸個種高科技好型
異形我覺得好核突成日想佢地輸
其實一隻血獸打2隻異形好似已經難難地

血獸除咗面具唔核突咩

乜原來鐵血戰士都有分名架

中學雞果陣睇avp之後有隻槍game avp,可以揀人/異形/鐵血

覺得鐵血好型

上面樓主對異形既解說好詳盡

攪到我即刻想揾返哂黎睇

覺得個 design 同 fallout 既動力甲好似

玩鐵血最爽, 一炮一件
玩異形最過癮, 爬牆玩偷襲
玩人類最刺激, 攞支濕鳩槍打成堆異形

《獸血進士：鐵血戰化》

可能保持神秘先顯得吸引，大多資料佢地只會淪為普通外星生物

異形我覺得係 sell 佢果重好 raw 好兇殘既純粹

高科技野蠻人

其實異形都係咁, 頭兩集仲可以保持到嗰種神秘嘅未知感
但過咗咁多年, 經過一大堆續集遊戲, 已經冇晒新鮮感,淪為一隻sell核突嘅外星怪物
所以列尼史葛喺普羅米修斯同聖約入面先想搵新嘅怪物題材取代異形
可惜唔成功

異形寄生生蛋個d好核突

異形，大跳躍

人類靠普通槍，殺到異形好有滿足感

鐵血可以隱形

樓主搞到我想睇番套S同AVP2
個人覺得AVP2個題材係唔錯
但真係好撚黑

睇唔撚到做乜野 夜媽媽咁剩係見到個影走黎走去

環球間餐廳！上面仲有chucky，細過喊撚晒口

似係同一隻，呢隻好經典

鐵血戰士電影時間軸係點排

鐵血1》鐵血2》今套
計埋AVP就鐵血1》鐵血2》AVP1》AVP2》今套
鐵血S係外傳形式, 而且唔係發生喺地球, 所以唔計

當年入戲院都睇到屌出聲, 真係乜撚都睇唔到, 浪費晒啲戰鬥場面
之後買返碟較到最高亮度先知原來做緊乜

AVP2 果條女

除剩個bra問條仔上堂係望我定望鐘

緊係横向果隻經典

街機果隻？你唔講我都唔記得，果隻都唔差

係咪戲院問題？我果陣睇又ok喎

重有輕鬆 KO queen 嘅 new born 一定要貼

呢隻 avp 無，我有無OT到

型，可惜演員已經過咗身。

其實所有Predator同Alien嘅電影都睇晒，
但Predator嚟講都係得第一集真係拍到壓迫感，
喺森林用光學迷彩真係好屈，隻血獸又夠兇殘，
班軍佬仲未攪清楚發生咩事就死完一個又一個、
全部死狀甩皮甩骨兼畀人脫皮，
最後feel到州長真係用盡全力先慘勝，精彩到嘔。

仲有係當年資訊唔似今日咁流通，
好多人以為只係「又一套阿諾戰爭片」就入場，
結果竟然打外星血獸你想像吓幾震撼。

利申：廢老70後

apollo斷手果幕正

Predator最成功嘅地方就係結合八十年代電影最Hit嘅Rambo同埋外星怪物題材
拍得重要好自然, 絲毫唔覺得突兀
劇情又緊湊, 由頭打到尾, 冇浪費時間喺啲濕鳩感情線上
呢幕足足射咗半分鐘, 到而家仲係印象深刻

選角方面更加唔使講, 唔使介紹啲人物性格都出晒嚟

對白又夠晒經典, Man得嚟又有少少幽默感

梗係望兩個鐘
Youtube有果一幕睇返

超任果隻？

小學雞時睇明珠台，果時岩岩識野睇完未來戰士。
以為呢套係未來戰士2, 點知愈睇愈唔對路。
劇情血腥又恐怖，但就覺得好好睇。
仲要隔多一兩年先知呢套同未來戰士無關

講開AVP2, 唔差在介紹埋人氣好高嘅鐵血異形(Predalien)

Predalien係指以鐵血戰士為宿主寄生後出世嘅異形
因為鐵血本身體質難被寄生, 加上抱面蟲極難接近鐵血, 所以Predalien係一種好罕有嘅存在
Predalien嘅出現對鐵血戰士部落嚟講係一種難以忍受嘅侮辱, 所以每次發現鐵血部落都會派遣最頂級嘅戰士務求將其殲滅

啱啱出世嘅Predalien BB

異形本身會反映出宿主嘅某啲特性, 呢個情況喺Predalien身上尤其顯著
外形上, Predalien擁有鐵血標誌性嘅顎骨, 頭後面仲有鐵血獨有嘅辮髮, 皮膚亦呈鐵血般嘅顏色
血液特性亦冇其他異形咁呈強酸, 反而呈類似鐵血戰士血液嘅中性
其他異形好似Runner咁雖然會有部份宿主嘅特徵, 但就遠遠冇Predalien咁明顯咁多, 好大可能係因為鐵血戰士嘅基因遠比其他宿主霸道

鐵血面具嘅電磁波掃描, 明顯睇到同普通異形嘅綠色唔同

體格同力量上, 結合咗兩者嘅Predalien比普通鐵血戰士同埋異形更大更強
同時擁有異形嘅速度同埋鐵血嘅怪力, 就算係精英級嘅鐵血都未必應付得嚟
Predalien身上嘅厚甲亦具有極高嘅防禦力, 甚至可以用肉身抵擋鐵血未經蓄力嘅等離子炮

AVP2力戰Predalien嘅精英鐵血Wolf

有關於Predalien嘅習性大致分為兩種
一種就係好似獨狼般嘅存在, 獨立遊離於異形巢穴之外
另一種就係AVP2入面描寫嘅咁, 充當一隻異形部落嘅皇后, 呢種Predalien擁有唔經抱面蟲方式繁殖嘅能力, 而係搵到合適嘅宿主之後直接將異形胚胎植入

選擇受孕嘅目標

打個茄輪就大肚......

行為上, Predalien某啲情況下會表現得好似鐵血
例如鍾意將獵物嘅頭骨脊髓扯出嚟, 但之後並唔會收藏
又例如AVP 2當Wolf除低面具準備同Predalien決一死戰嘅時候, 佢冇出手干擾, 而係好似其他正常鐵血咁等Wolf完成動作
呢啲行為暫時未有解釋, 但可以當成寄生後殘留嘅基因記憶

有關於Predalien嘅資料暫時知得咁多

街機果隻係咪超任果隻
有大隻佬，有女人用

記得打機用依隻仲廢過其他又慢

見到neca出左隻Lost hunter好型 巴打知唔知係咩嚟

p2 尾係船個幾隻

第一集成班軍佬掃冧d 樹個幕真係好正

第一集之外全部都唔係太好睇
BTW一直都覺得P2隻City Hunter係傻仔，咁蠢

睇AVP1個陣好鍾意Scar，好撚型！
AVP2黑到乜都睇唔到，好失望

其實「鐵血戰士」 唔係指好似第一集嘅 呀諾果班軍人咩?

predator 應該稱呼為「血獸」 ?

大家明就得, 「血獸」呢個名係04年套《異獸戰》先開始咁稱呼
有Fans唔鍾意用個「獸」字嚟形容Predator呢隻高科技高智慧生物

求link

係youtube睇過啲吐糟影評話咁高科技竟然唔防水
不過有人解釋話鐵血戰士既星球基本上係好似沙漠咁(AVP2 孤狼出發既星球都沙漠咁樣) 水係極度珍貴既資源，所以無諗過要整防水

係.....即使掂到少少水都會導致個系統短路, 雖然之後可以再開返
除咗水, 受到攻擊或者電磁脈衝嘅時候都會解除隱身

就算隱身狀態下都唔係絕對隱形
集中注意力就可以睇得出空氣中嘅輕微扭曲, 移動嘅情況下尤其明顯

所以鐵血比較鍾意喺熱帶叢林呢類地方打獵, 因為茂密嘅樹林入面比較容易掩飾身影
除咗打獵用途, 鐵血嘅飛船, 建築物都會用到隱形系統

留名 鐵血粉
會唔會講下漫畫 漫畫最近好似都有講鐵血掂到普羅米果種黑水都會引起變化

其實想問下
avp最尾就算係架船度爆左隻血獸mix異形出黎
應該都不至於滅團掛
船上面個幾隻 senior血獸會唔夠打?

我覺得係因為劇情需要

可能又係玩偷襲

Avp2 隻 wolf係勁過晒船上面嘅鐵血都只係同隻異形55 波
所以船上面d鐵血比人滅團都合理

我諗都係既
但一隻偷襲5隻 個成功率都好高下
仲要其中有隻長老個feel好勁
掛哂d戰利品頭骨係身
估唔到都比人ko

我以為送武器比黑人女個隻長老血獸應該都勁

異形係咪 普羅米修斯 飲左黑水既工程師變？同埋異后係普羅女主比David 搞到咁？

長老係另一隻大船

Avp2開頭分左隻小飛船出黎

係, Predalien殺嗰幾隻只係普通鐵血
如果佢喺母艦上面搞事應該活唔過第二朝

隔離po已經詳細討論過

好多問題係上年個聖約post都講個哂

近幾年先出嘅Fire and Stone系列

大致係將普羅米修斯嘅設定加入AVP世界後嘅故仔
除咗有講被黑水感染嘅鐵血, 仲有黑水人造人, 鐵血vs工程師嘅故事
都幾好睇

果幾隻野係隻艦仔射炮
冇記錯

個幾隻冇腦既鐵血仔 射爆架艋搞到跌落地球 搞到地球變左異形同WOLF既戰場

其實真心講.... 完全諗唔到鐵血嘅科技點嚟

作為一隻戰鬥系生物, 可以發展到咁高科技, 一定係有一個種族專門做科學研究, 有咁嘅智慧同知識照計就唔會有咁強嘅攻擊思想, 所以呢樣真係唔明

佢地成個文明發展都係基於打獵, 就好似食痾訓咁已經係生活嘅一部分
好似人類鍾意運動咁, 打獵唔單止係娛樂同工作,更加係佢地喺社會入面證明自己價值嘅唯一方法
我覺得有啲似鐵木真時期嘅蒙古人咁, 信奉天下為一個大嘅獵場, 通過不停挑戰強者尋找真理

有關佢哋嘅科技, 其實部落入面有專門研究武器嘅科學家 , 基本上成個社會都係為戰鬥而服務
成日話戰爭促進科技發展, 一個為戰鬥而生嘅種族科技咁高可以理解

睇完post 知咗好多野

Btw 既然wakada班非洲人都可以咁高科技
咁鐵血戰士都有高科技 其實唔出奇

AVP 1 嗰三隻個面具都好型
Celtic 好正

既然有人對鐵血嘅文化有興趣, 今日就介紹下佢地打獵時需要遵守嘅最高守則

1.
鐵血需要確保目標有被狩獵嘅價值, 即係指有能力保護自己或殺死鐵血自身嘅獵物
老人, 小童, 孕婦或病人係被認為冇狩獵價值嘅目標
某啲情況, 鐵血甚至會主動停用例如等離子炮嘅強力武器, 只求勢均力敵

2.
一旦狩獵失敗, 鐵血寧願選擇光榮地死去, 都唔會苟且偷生
如果有懦夫冇咁做, 會由部落嘅執法者「代勞」

3.
偷取其他鐵血嘅戰利品, 係一種會被鄙視嘅行為及罪行
犯罪者會被放逐於一個冇任何裝備武器嘅星球

4.
殺害同族係最嚴重嘅罪行, 除非係自我防衛或者發生於用作解決紛爭嘅摔角比賽

5.
如果係為咗食物而打獵, 只准選擇獵物族群內嘅弱者, 汰弱留強

6.
遇到其他鐵血嘅獵物瀕死, 出於對其他鐵血嘅尊重, 唔可以出手
但如果獵物仲有抵抗能力, 出手將其獵殺可當作與其他鐵血嘅共同成果

7.
每一個鐵血都有自己專屬嘅狩獵場
未經擁有者同意闖入狩獵場打獵會被視為偷竊, 會被擁有者視為敵人

8.
如果有獵物擊敗鐵血,又或者擊敗更高程度嘅威脅(例如異形), 鐵血會將其視為與自身地位同等
可以選擇贈送武器作為獎勵

9.
當鐵血認可獵物實力並與其進行決鬥, 必須解除隱身摘除面具顯露自身
呢種戰鬥高潮中進行嘅行為被認為係狩獵精神嘅最高體現

10.
一旦有鐵血打破咗以上規則, 將會被視作叛徒(Bad Blood)並會被逐出部落
其他鐵血會將其視為敵人, 部落內甚至會有執法者專門狩獵呢類叛徒

不過偶然會有例外, 例如本身係聲望好高嘅老戰士(Scarface)又或者初出茅廬嘅新手(Unblooded/ Young Blood), 會得到一次機會,但需要通過一連串艱苦嘅挑戰先可以贖回自身嘅榮譽

鐵血食咩？？？

偏好高蛋白生肉, 電影鐵血2入面食生牛肉

樓主啲解說真係好正好好睇

啱啱又出咗新嘅電視預告
仲未評級 , 如果係三級就正

巨型鐵血啲CG重新整過

呢幕好經典

改色冇咁似berserker

有冇網可以睇到

如果獵物擊敗到鐵血，算唔算再証明左自己有被狩獵既價值？ 再被其他鐵血狩獵？

就咁google Predator Fire and Stone
第二個已經係

最高守則入面有提, 其他鐵血會當成同自己一樣地位
所以唔會再搞佢, 鐵血2入面仲送咗把槍俾個黑人添

漫畫入面鐵血個星球重有個參議院之類 會有大長老同成班老鐵血開會傾計
係電影入面好少會show佢地合作同社會行為個方面既野姐

身為異形系列的創作者－雷利‧史考特回歸所執導的《異形：聖約》，在評價上獲得兩極的意見，這導致票房上也不盡如意，而其中大衛創造異形的設定更讓異形的漫畫與電玩，甚至是跟終極戰士共演的作品全都否定掉，使得不只粉絲甚至連合作廠商都表達不滿的態度，畢竟當年異形熱潮減退，是靠漫畫、電玩和玩具拯救人氣，才讓福斯覺得又有商機而請雷利‧史考特拍普羅米修斯和聖約。

如果不知道矛盾點在哪，可以參考小編ＰＯＰＯ的舊文章

尤其在當今娛樂產業的發展下，一個ＩＰ不能只靠電影勢必得靠多元媒體去擴展世界觀，所以創作者很偉大沒錯，但也不能去否定跟你弄共同宇宙的人其故事，為此這場怒火燒得很兇，不少電玩和漫畫團隊都曾揚言不再替相關系列發展，加上聖約又沒賣好，這讓福斯當時很擔心這個ＩＰ的未來會無法發展。畢竟製作娛樂也不是慈善事業，電影公司當然要有商業考量，這也是為何我喜歡雷利‧史考特的創意，但我不喜歡他為了自己故事就不尊重他人創作這點。

很顯然撰寫《異形：聖約》小說版的作者 Alan Dean Foster 清楚知道問題所在，他用一個很聰明的方式，做出既不否定電影劇情，又能融合其他作品連貫性的改寫手法。那就是在小說中，大衛是參考工程師的設計「再創造」異形，而不是電影的異形原生創造者，所以就這樣子把矛盾給解決了～

至於終極戰士這邊，從來都沒否定過與異形是共同宇宙這件事情，甚至再最新的掠奪者電影，也確定承認異形戰場的兩部電影（先說ＡＶＰ電影拍不好的確是事實，但漫畫與電玩超級棒的，所以不代表可以否定其互動）

這個網站分析得不錯

其實鐵血vs異形呢個真係好岩 大家都係外星高殺傷力既生物 唔知仲以為係同一個人諗出黎

異形感覺係原始啲、野獸啲但合群

鐵血感覺是先進啲但獨行

如果有第三集一定更好睇

所以我先覺得鐵血嘅世界觀好正, 試諗下, 除戰鬥系之外仲有一班學術系嘅血獸, 同時呢班學術系亦都有咁高嘅科學成就, 與此同時有咁完整嘅議會體制, 其實絕對係生物發展嘅一個奇蹟

換返龍珠入邊撒亞人社群, 雖然同樣都係戰鬥系外星人, 但設定入邊亦都有講最高學歷嘅撒亞人都只係大約等於太陽系第三行星嘅高中程度 (唔計某件撒亞人同地球人混種), 同時行緊君主封建社會體制, 相對之下撒亞人呢個社群絕對唔會有大發展

Avp 2 其實可以做到好好睇....
係班垃圾寫到咁7

另外, AVP又係睇到R晒頭, 全部時間點都錯Q晒

AVP時間點係2004年, 但異形性虐號起飛時間係2104年, 中間差咗100年, AVP又講到座金字塔已經起咗N年, 除非血獸識時空穿梭, 去未來挾隻異形皇后返嚟生蛋, 否則都唔知點樣match得返呢100+N年嘅時間差異

所以聖約小說話
David係參考點做異形
唔係創造異形

David整異形唔係用基因技術, 佢係靠單憑進化去整, 即使響同一環境之下, 兩隻類似生物都會出現完全唔同嘅進化歷程(猩猩 vs 人類), 所以其實David係冇可能做到兩隻一模一樣/咁類似嘅生命出嚟.....

算啦, 我知我真心咗

一早講左異形聖約同avp係兩個故事，冇關連

我有睇到呢句, 係自己嘗試進行腦內補完將時間align返, 我都話我真心咗啦

唔可以話冇關

因為小說版有修改做有關

老老實實, 套嘢問題唔單止出喺燈光上面
而係想食埋當時好hit嘅青春恐怖片條水
夾硬整幾條人類感情線出嚟真係唔知做乜鳩
重要攝晒鐵血啲戲份

今日介紹鐵血戰士最出名嘅武器

等離子炮

俗稱肩炮, 係鐵血身上最先進最強大嘅遠程武器
配有自動瞄準系統, 肩炮可以發射威力強大嘅能量彈, 擊中時會產生爆炸對目標及周遭造成嚴重傷害
肩炮射出嘅砲彈通常呈淺藍色

肩炮嘅鎖定係靠面具上嘅瞄準系統, 加上背上嘅機械臂自動追蹤鐵血嘅視角, 可以發射出精準度好高嘅砲彈

另外, 肩炮亦可自行調整威力, 經過蓄力嘅肩炮甚至可以一炮擊穿太空船嘅外殼
未成年嘅鐵血係無資格擁有肩炮, Young Blood需要通過成人禮狩獵異形後先可以使用呢種武器

雖然肩炮嘅威力係好勁, 但使用佢狩獵會被鐵血視為榮耀最低嘅一種方式
當面對有價值嘅獵物, 更多時鐵血會主動放棄肩炮, 而使用其他更基本嘅武器

好似面具咁, 每個鐵血嘅肩炮都有分別

Scar

City Hunter

鐵血2入面City Hunter亦使用過從微型電腦發出嘅能量箭, 可以當成肩炮嘅一種

Wolf
唯一嘅雙肩炮

AVP2入面, Wolf將機械臂損壞咗嘅肩炮改裝成手槍

因為脫離咗能量來源, 所以每次發射之後都需要時間充能

Berserker

鐵血S入面Super Predator嘅肩炮似乎能夠連續發射

除咗用作狩獵, 鐵血嘅飛船, 基地都有配備更大型嘅等離子炮

岩岩番睇完
幾好睇
係黑左d

想問鐵血戰士個定位係忠定奸
記得之前套戲佢地同異形群P (套戲係極地)
又好似保護人類

冇忠奸 只有佢同類 獵物 同佢認同既生物

接受唔到 故事好撚求其....
結局仲要係 射導彈完 好撚膠

其實我搞唔清異形同鐵血既背景
異形就好似見人就殺
鐵血就時好時壞
身世既異形好似就關咩工程師事 (利申 冇睇)
鐵血就唔知了

AVP, 鐵血, 異形呢啲明明可以做到好似星戰, MCU既級數
但係次次都拍到勁黑勁爛勁悶
都唔明班老細諗乜

Geek base不嬲都好高汁，資訊又快，啲編輯個個都有專精既一範咁
有個叫luke既熟SW 熟到癲

鐵血同異形嘅關係, 其實電影AVP入面已經講得好清楚

因為異形極度危險, 所以鐵血視佢地為「究極獵物」

兩個種族嘅淵源可以追溯到最少幾千年前
鐵血會透過捕獲同監禁異形皇后,喺唔同嘅星球上繁殖異形, 以供佢哋狩獵同進行成人禮之用
AVP入面佢哋每隔一百年就會喺地球舉行一次成人禮
據說鐵血嘅母艦上面就長期存放住一隻異形皇后

部落中嘅Young Blood需要狩獵最少一隻異形去證明自己係一個合格嘅獵人

有時都會玩大咗

某啲鐵血部落甚至會用異形作為獵犬

雖然鐵血表現過對異形呢種生物有好深嘅了解, 但AVP世界入面就從未明確表達過鐵血就係異形嘅創造者

睇鐵血打異形真係好正既一件事

其實AVP 真係好正
第一集幾好睇
但第二集真係好失望

第一集我都覺好正 其實第二集佢idea係好好 係衰在拍攝手法同結果衰d 第二集講番第一集隻混種落左地球 跟住搵wolf呢d猛料落地球毀滅哂佢地 打得都算激 1vs n隻異形 但衰在畫面黑過dc 同埋最尾趕收工

作為Avp fans, 兩邊都鐘意， 但真係好想有套電影係講返成個鐵血戰士社會體系，兩族唔同既鐵血戰士對打 唔洗下下都黎地球殺人類既

我仲記得我睇第二集去到最尾混種vs鐵血戰士 要較光個mon

一路都要其實

講返新電影先
綜合幾條預告同新聞, 新電影暫時確定會有兩隻唔同嘅鐵血出現

Fugitive Predator

照字面解即係逃亡者, 至於係指從部落中逃亡定係從人類手中逃亡就暫時未知
預告入面明顯睇到被人類俘虜, 然後逃出大開殺戒
同鐵血一二嘅鐵血屬於同一族, 副甲睇落先進咗, 武器方面就睇唔出有乜特別
唯一show咗出嚟嘅得手腕一把類似繩鏢嘅新武器

靚仔近照

個面具造型我覺得柒柒哋.......有啲似星戰入面個Darth Vader

Ultimate Predator

應該係戲入面嘅Boss
暫時知道佢係為復仇而來, 但未知為咩同向邊個復仇
比較特別嘅係佢經過每一個星球, 都會將嗰個星球最危險嘅生物嘅DNA植入自己身體
即係所謂嘅進化

預告入面顯示出明顯比另一個普通鐵血高大, 據說有十尺高

佢同Fugitive Predator係敵對關係, 至於佢屬於咩種族暫時都係未知

有關佢嘅能力, 暫時可以確定嘅係會有皮膚硬化

明顯睇到皮膚變咗做黑色, 我諗呢個都係佢夠膽唔著盔甲嘅原因
冇帶面具好可能係連視力都進化咗, 唔再需要依靠面具轉換視角

個肚上面塊野都唔掂la

其他有可能出現喺新電影嘅鐵血
上年流出嘅相可以見到除咗Fugitive Predator, 有另一隻佢嘅同類

不過佢嘅戲份有可能被CUT

套戲嘅彩蛋

右手邊隻面具同支炮係屬於鐵血一入面嘅Jungle Hunter, 雖然唔知點解自爆完仲未爛
其他展示櫃入面好有可能有AVP入面把矛同AVP2最後把槍, 異獸戰Fans睇嗰陣記得留意
個研究部門都好大機會同鐵血2入面追蹤鐵血個組織有聯繫

力架predator

佢同州長決鬥之前好似除左面具同碌炮先
之後再追逐左一輪先自爆
可能咁樣冇爆埋面具同碌炮啩
純粹提出黎討論下 自問一定冇樓主對異型/鐵血咁有研究

咁樣解釋都幾合理

好撚型

唔講唔覺, 塊嘢同套甲其他地方完全唔夾
好似特登用嚟遮住個肚
露下腹肌咪仲型

我地而家見到咁有型咁獨特嘅造型原來並非鐵血戰士嘅最初設計
1987年嘅《鐵血戰士》開拍初期, 片中怪物原本設計成一隻靈活敏捷, 類似忍者嘅蜥蜴狀外星人

由當時仲未出名嘅武打演員尚格雲頓飾演

覺得有啲面善? 咪就係早幾年熱爆全球嗰條貨車廣告嘅主角囉

原本嘅想法係尚格雲頓施展佢敏捷嘅武術動作, 同主角阿諾小隊一班肌肉佬進行對決
諗法幾美好, 但現實拍起嚟就有諸多阻撓

首先戲服設計上過於巨大嘅頭部, 令尚格雲頓難以施展武術, 亦唔適合拍攝戲中諸多動作場面
其次因為拍攝地點位於熱帶雨林, 尚格雲頓多次投訴戲服過於累贅厚重, 令佢呼吸困難
最重要係拍攝隱形鏡頭嘅時候, 換上特製戲服後嘅造型太過滑稽, 其他演員難以投入相信呢個係一隻殺人唔眨眼嘅怪獸

理想:

現實:

有啲似兒童節目嘅吉祥物

最後僅僅拍咗幾日, 有關怪物嘅部份就停拍, 並炒咗飾演怪物嘅尚格雲頓

後來經過阿諾嘅提議, 製作組邀請同佢喺《未來戰士》拍攝中相識嘅特效大師Stan Winston重新設計怪物嘅造型
之後Stan Winston喺一趟飛向日本嘅飛機上偶遇著名導演占士金馬倫, 金馬倫向佢提議加入類似昆蟲嘅下顎, 再基於Stan Winston原本設計入面土著戰士等嘅元素, 就成為咗今日我哋熟悉嘅鐵血戰士

因為新設計需要造出比阿諾一行肌肉男更加高大嘅效果, 最後決定由身高七尺三嘅演員Kevin Peter Hall飾演呢隻影史上最出名之一嘅怪獸

電影最尾佢亦有客串直升機師

鐵血2入面嘅City Hunter亦係由佢飾演

好彩改咗Design, 唔係有冇續集都成問題

尚格未吸毒之前型到痴線
宜家

硬係覺得呢隻同S入面果d係同類

第一設計真係好唔爭氣笑左

題外話呢隻lone wolf真係好撚型，發左達必買

statue 幾皮野一隻......玩唔起

幾錢

想買, 但屋企冇位擺
有冇人去過hot toys門市？係咪齊晒咁多版鐵血？

垃圾game

劇情需要
你要當黑歷史

hottoys 係冇現貨賣

咁on9, 即係要上網訂?
咁佢間門市有乜用?

佢係開訂 然後夠數就cut訂
之後再根據訂單起貨
除非有人棄訂 如果唔係唔會有多餘既現貨出黎
一係就收2手/食炒

門市用黎display product 同落order

原來係咁
搵日去佢門市先

留名

繼續介紹鐵血嘅常見裝備

腕刀

腕刀係鐵血戰士最基本嘅武器, 每一個鐵血都擁有至少一把腕刀
腕刀嘅長度介乎於六至十八寸, 視乎使用者嘅喜好而定
平時腕刀藏於鐵血手臂上嘅裝甲中, 需要用到嘅時候可以從臂甲伸出

一般嚟講, 鐵血會喺至少其中一邊手腕安裝兩片平行嘅刀刃
亦有某啲鐵血偏好單刃式腕刀, 例如AVP入面嘅Chopper

仲有鐵血S入面嘅Super Predator

因為腕刀係鐵血身上最基本簡陋嘅武器, 使用佢完成獵殺被鐵血視為榮耀最高嘅一種方式
每當鐵血同獵物進行決鬥嘅時候, 佢哋都會摘取身上除咗腕刀以外嘅所有裝備

即使係一向不守規矩嘅Super Predator都要尊重用刀決鬥呢個傳統

腕刀雖然簡單實用, 但都有佢嘅缺點
隱形狀態下未經特製嘅腕刀伸出時, 或沾到鮮血後會被肉眼睇到

Young Blood 未經升級過嘅腕刀亦會受異形血液腐蝕

唔同嘅鐵血會根據自己嘅狩獵習慣為腕刀作出調整, 包括一啲特殊功能

Jungle Hunter嘅腕刀可以作出較大幅度嘅伸縮, 將獵物頭部釘住

Celtic嘅腕刀可以掉轉刃面方向

Scar同Berserker嘅腕刀可以當弩箭射出

鐵血用刀真係好型

早幾年Youtube有班鐵匠真係整咗把用得嘅腕刀

巴打你講嘅得好正 搞到我想睇返晒咁多集同買neca[bom b]

我記得好似有解釋

第一集最後架大船.......分左架小船出來
架小船只有兩名鐵血 和 果條鐵血屍體........跟住混種再爆出來, 殺死兩名鐵血..........

等介紹 矛

激光槍好型

neca好多老番除非一出即買

老番好似網衫係格仔唔係菱形 定改良咗

買hottoys d鐵血lo由其上集果3隻 7百幾有2手

700幾應該係最唔型個幾隻，scar 同 celtic都值錢

上網睇咗睇, 一手最少都兩千以上一隻

有去皆旺間白頭佬買過異形，鐵血見過有老番唔係好敢試 而家想買隻scar唔知兆萬地庫仲會唔會有

始終都係第一集最好睇，尤其最後隻抽嗰part，近乎0對白但係精彩到唞唔到氣

唔介意二手，不過都無乜人放

個三兄弟全新都800左右
但都係隻classic最正 我個陣1100收
真係正 又多配件玩

解釋得咁好

黎緊新戲個隻會開訂 買新唔好買舊啦

黎計出戲個陣間唔時上去hot toys fb有冇得訂啦巴打 500蚊訂金但一年左右先有貨

一年又未免太耐

係架...我D marvel單買到成十張 下年先派貨有排等

最後都係冇打八號

今日講下鐵血與人類之間嘅關係同歷史

根據電影AVP入面嘅記載, 兩族嘅關係至少已經有幾千年嘅淵源
鐵血教曉包括古埃及, 瑪雅同高棉在內嘅古代人如何建築金字塔, 而古代人就當鐵血為神崇拜

起好嘅金字塔同神廟會用作狩獵場, 人類亦會奉上活祭品以繁殖異形, 供鐵血狩獵之用

每一百年, 鐵血就會回歸一次舉行成人禮, 年輕嘅鐵血會喺金字塔入面接受狩獵異形嘅挑戰, 證明自己已經係一個合格嘅獵人

如果失敗, 鐵血將會選擇自爆嚟毀滅一切痕跡

呢個時期鐵血同人類嘅關係大致等於主人同家畜

後來人類文明逐漸發達, 鐵血亦逐漸減少同人類之間嘅互動, 反而將人類當成其中一種有挑戰性嘅獵物
鐵血睇中人類並唔係因為人類嘅力量又或者武器, 而係人類與生俱來嘅奸狡
即使係最勇猛嘅鐵血都有可能倒於人類嘅陰謀詭計, 呢樣係人類同其他獵物最大嘅分別

即使係經驗老到嘅Jungle Hunter依然中伏

鐵血會被地球上嘅戰火吸引, 喺戰場上物色適合嘅獵物作為目標
根據記載, 文藝復興時期, 美國嘅殖民地時期, 第二次世界大戰, 越南大戰都有佢哋嘅身影

鐵血呢個種族極度狂熱排外, 除咗狩獵, 通常唔會同其他高智慧嘅生物交流
即使有都係好似古代人類咁當成家畜奴隸對待
同時其他種族嘅身體對鐵血毫無吸引力, 任何與其他生物有關嘅性聯想對鐵血都係極大嘅侮辱同冒犯

雖然鐵血唔鍾意同其他生物交流, 但對於實力被認可嘅獵物, 某啲鐵血都表現過尊重, 甚至會同佢哋並肩作戰

Predator 2 最後鐵血長老送咗把槍俾主角作為獎勵 (把槍背後嘅故事日後再講)

AVP入面Scar同主角Lex並肩作戰, 甚至最後親自幫主角留下印記

長老亦將自己把矛送畀主角

樓主好有心機

講得好正，支持樓主有時間講多d

好正，資料豐富，圖文並茂，整得好有心機

支持你

p1 條女話 最熱既夏季就會有p仔黎 li個設定有冇多d

長老把槍以前成日ff佢拍電影
點知一早就有漫畫

多謝各位嘅支持, 嚟緊打算每日更新一篇
新電影上咗就會轉返做劇情討論po

純粹係因為鐵血鍾意炎熱嘅天氣
貼近返佢哋母星嘅環境

遲下有機會再講
唔想等可以自己Search Predator:1718漫畫睇

多謝樓主

好齊料呀巴打
留名學野

咁佢講次次都有 係唔係都係同一隻 即係個區係佢既獵場

上集3小強其實唔使1000
再平d可以去fb徵2手

係, 上幾次都係佢, 仲被當地人稱為乜乜惡魔

其實我想買AVP嗰幾隻
但貴勁多, 二手都2000up

好期待呢齣

樓主有好心機介紹鐵血個背景,希望可以介紹更多

見佢地敵對關係再照字面解,會唔會係俾巨大鐵血追殺先釋做逃亡者呢

有機會, 有理論巨型鐵血係部落中嘅執法者
專登派嚟追殺Fugitive Predator
加上巨型鐵血另一個名叫Assassin, 我諗今集逃亡者都凶多吉少

最有印象就係個大肚婆爆肚,入面個bb

當年重睇得dvd加普通led電視,黑到一舊舊咁

我都係 黑到咩都睇唔到 打鬥完全睇影

我好似2個套係係戲院睇
又係黑到老母西

繼續鐵血裝備系列

長矛

亦被稱為伸縮槍, 係一把可以伸縮嘅長武器
由一種不明合金打造, 特點係極度堅硬鋒利, 同時又十分輕盈, 加上伸縮式嘅設計更加方便於攜帶

首次出現於電影《鐵血戰士2》中City Hunter所用

呢把武器喺鐵血心目中嘅地位十分高, 每一個Young Blood完成訓練後都會獲得一把長矛
隨住年月嘅增長, 鐵血可以為長矛加上喜歡嘅裝飾同印記, 以紀念自己狩獵嘅歷史
當鐵血光榮地逝去, 佢哋嘅長矛亦會一同陪葬

使用長矛嘅好處係可以提供比腕刀更長更廣嘅近戰範圍, 同時輕盈平衡嘅設計有利於用作格擋敵人嘅攻擊, 尤其係好似異形呢種周身都係致命武器嘅獵物

必要嘅時候甚至可以投擲長矛作遠距離攻擊

部落入面將長矛使用得出神入化嘅鐵血會獲得「長矛大師」呢個稱號
長矛大師喺部落入面嘅地位僅次於長老, 負責教授年輕嘅鐵血如何使用呢種強力武器
據說一位長矛大師就可以抵擋一群異形嘅攻勢

AVP最尾鐵血長老送矛畀主角, 唔單止可以睇成俾主角嘅獎勵, 亦可以視為對主角作為戰士嘅肯定

其實Fox都要負好大責任
第一集筆直七千萬, 當時嚟講算係大製作, 票房都叫做收得
第二集筆直直接cut淨四千萬, 搞到冇錢整cg
導演又搵完全冇經驗嘅新仔做, 一味靠黑遮穿煲位
拍嚟完全係為咗Cap水

鐵血就係缺少左異形系列個種連貫性，無同一主角做晒，吸引唔到觀察繼續睇落下／下一集
次次都係單挑，之後死淨一個，之後就唔開新故事

你求其話有班人想拎佢地既科技，走去LV xxx 搵佢地都好啊

不過我都係fans

不如拍concrete jungle個故啦

鬼佬真係好變態
呢條20秒既片有5百萬views
d comment 都係痴撚線

is this a fetish 屌

雖然係爛片一套, 但有一點幾好
就係夠晒血腥, 連細路大肚婆都唔放過
換轉係今日拍實俾人屌死

wolf都算拍得霸氣既

唔霸氣唔得啦
第一集講到3隻p有2隻比異形秒左，剩低嗰隻仲要奶埋野，佢哋又無對白講自己只係新仔黎做考試，當年睇到幾多p迷嬲鳩
所以第二集wolf一出場殺異形當切菜咁真係一吐烏氣

因為呢個post 重睇返P1, P2 Ps

x2
我連avp1，2都睇埋

第一集始終都係經典，好想阿諾出返來，同鐵血隻秋

樓主

唔好喇
未來戰士都拍到爛

9 月幾時上畫

九月十三

x3

睇完post 想買

呢堆之前有買過日版

其實呢家CD WAREHOUSE 點同上網d串流鬥....遲早要執

邊有得鬥 hmv都變咗買精品la

我係現時點買果隻先係假sosad d 關節鬆到乜咁 反而淘寶果幾隻係正版

皆旺果d都係假
但係都做得好真吓

淘寶我係買三兄弟 未出就比左錢訂 黎到check盒同關節上色果d 係正版黎 到而家仲好實淨 關節冇問題

現時點果隻我係第一次買 買左lost predator 拎劍果隻 d關鬆撚到 HT就算 太貴又冇位擺

一百兩隻都幾抵

其實到時香港上映，itunes實有bluray特價，唔在意實體我會買數位版

P1真係神作, 琴晚又返睇咗次
劇情簡單直接, 講特種部隊拯救人質, 然後被怪物追殺, 完
成套電影嘅角色兩隻手數得晒

開場十分鐘已經直入戲肉, 完全冇拖泥帶水
角色描寫搭直升機嗰幾分鐘已經搞掂哂, 完全冇嘥時間做埋啲咩背景介紹之類悶到抽筋嘅文戲
喺度不得不講下舊戲啲Stereotype都幾多
識同大自然溝通嘅印第安人, 戴眼鏡嘅白人毒撚, 神經質嘅黑人, 噍住舊煙嘅德州佬......
不過有咗呢啲印象可以慳返唔少介紹角色嘅時間

啲隊形手勢動作都睇得出係有經過排練

導演鍾意運用呢類鏡頭去表現隊員之間嘅溝通合作

睇返啲訪問先知原來請咗美軍做顧問, 演德州佬個演員仲曾經係海豹突擊隊
電影頭半段未有鐵血出現, 但都已經足夠好睇刺激

後半段鐵血出現之後直接將套電影昇華到另一個level
前面輕鬆剿滅毒梟嘅特種部隊竟然被逐一獵殺, 而且連敵人個影都睇唔到
嗰種反差感真係對鐵血最高嘅襯托

隱形喺當時嚟講已經係好Top嘅特效

好鍾意呢個鏡頭, 觀眾可以投入角色同佢一齊搵鐵血

喺度特別講下呢段獨白, 真係好好戲

跟住係經典一幕

電影入面亦有鐵血視覺嘅鏡頭

當時拍呢類鏡頭嘅時候, 要專登買部紅外線攝影機同時拍攝

劇情去到呢度, 先至畀充滿神秘感嘅鐵血顯露真身

同時揭露鐵血怕水同睇唔到泥後面嘅弱點, 為後面阿諾絕地反擊作鋪墊

成套戲嘅高潮位, 阿諾同鐵血嘅最終決戰

雙方不停喺獵人同獵物之間互換角色, 真係精彩絕倫, 緊扣返戲名Predator嘅主題
呢場對決亦顯現出鐵血高智慧生物嘅特點, 識得扮傷用血引阿諾埋嚟, 唔係一味靠武器勁

最後鐵血佔上風之後主動解除武裝, 更加係將呢個種族嘅性格表達得淋漓盡致
雖然最後都係柒咗被反殺

全盛期嘅阿諾真係型到出汁

咁嘅神作的確好難拍得返, 新電影我唔奢求有咁高水準, 個故事緊貼返鐵血, 主角支team有返原版一半嘅默契同火花, 我就已經心滿意足

喺度介紹下StudioADI, 一間出名專門整特效嘅公司
異形3同4, AVP1同2, 仲有嚟緊嘅新電影嘅特效都係由佢哋負責
佢哋條youtube channel都幾多幕後嘢睇

淨係著鐵血件嘢上身都要搞一大輪

傳說中黑到乜撚都睇唔到嘅決戰係點拍

異形皇后實物

異形嘅酸血效果

Scar殺異形嘅一幕

女主殺異形

鐵血塊面同碌炮實物

好懷念以前大部份特效都係用道具嘅日子
CG唔係話唔好, 整大場面效果反而比道具好, 但成套都係真係有種睇3D動畫feel
打鬥個質感完全同實物冇得比
新電影隻巨型鐵血都係全CG, 希望效果做得好啲

之前話想買Wolf statue嗰位巴打可以睇下係點設計

p1同異形1,2都好正

真心好撚正

反高潮問下
樓主覺得有無邊啲位係唔合理/唔好睇
戲同漫畫都想知

最可惜無得睇billy 同鐵血場決鬥
剩係用鐵血揸住佢個頭交代

我有玩過隻槍game
但我更加喜歡另一隻
玩時戰略戰略，有啲紅色警戒咁
好好玩，都係有人類，異形，鐵血戰士選
異形最易玩，人類前期難玩，鐵血反而最後個關先最難玩
好想佢出續集，連隻game名都唔記得
應該係ps2定ps3時出

唔合理位其實都幾多
例如鐵血科技幾千年都冇進步
第一集最尾個自爆講到核爆咁大威力, 但又炸唔死阿諾
仲有以鐵血高傲嘅性格, 輸咗就自爆攬炒咁輸唔起
更加唔好講第二集隻City Hunter戇鳩鳩咁俾個差佬殺咗

不過都係講下, 始終鐵血嘅定位係爆谷片
設定冇咁嚴謹但多啲戲劇效果都可以接受

漫畫啲設定更加係亂七八糟, 當同人睇就得, 唔使太認真

AVP：Extinction

想聽你講漫畫堆設定

其實之前我講嘅有部份已經係漫畫嘅設定
有機會再揀幾本好睇嘅漫畫講

唔係話避免科技留左俾地球人?
雖然CLASSIC 奸笑
CONCRETE JUNGLE好似就係講科技留左俾地球人個後果

想聽設定亂七八糟嘢多

Billy

其實鐵血嘅視覺係熱感應咁
都唔知點解整到咁高科技武器出嚟

d科技似係搶返黎

係呢隻，又好玩
又可以完善個故事
係唔知點解鐵血最強兩隻兵種會玩科技

硬係覺得Billy 係俾P 仔隱形狀態下秒殺

嗰陣佢都就瓜, 仲會諗咩懲罰
況且個自爆威力有得較, 佢較到咁大分明想攬炒
係阿諾有主角光環先死唔去

應該冇咁仆街, 估計同鐵血S入面日本仔決鬥嗰幕情況差唔多

跑得快過光

原來有得調較個自爆威力

係呀, AVP2咪淨係爆咗飛船附近
唔通下下核爆咩

武器都介紹得七七八八

網槍

顧名思義係一種可以捕獲獵物嘅武器
一旦發射, 會以極高速度射出同時展開裡面嘅金屬網, 包裹並將獵物固定

網槍一般係手提式, 唔用嘅時候可以存放於腿部裝甲

亦有將其固定於手臂上嘅帶法

捕獲之後, 通常鐵血會以長矛腕刀等嘅武器了結獵物

同時網槍自身亦可以對獵物造成傷害
每當捕獲獵物後, 金屬網會自動收緊, 導致割傷骨折等嘅非致命傷勢

金屬網由不明合金打造, 人類嘅武器無法將其切割開

但係鐵血嘅武器證明過可以, P2入面主角就用智能飛碟切開咗

而且亦不能抗異形血液嘅腐蝕

網槍上彈嘅方式不明, 但估計係預製好嘅消耗品, 每次發射嘅都係新網, 並唔會回收再用

鐵血戰士俾人最深嘅印象除咗佢嘅外表
仲有嗰把經典「極嚦嘎嘞」嘅叫聲
前排聲演鐵血戰士嘅配音員Peter Cullen就分享咗呢把聲音背後嘅故事

佢個形容都幾搞笑
老變個柯柏文原來都係佢配

睇AVP 1仲諗住個黑鬼會俾個網碎屍

好鐘意樓豬介紹鐵血既武器 真係好撚實用同好型 快d出啦套戲 準備刷幾次

【星期四。好熱戲】《鐵血戰士》系列 4K 藍光碟評+《逆流大叔》影評

琴晚返睇P2, 比印象中仲要差
題材本身幾好, 講鐵血喺充滿罪惡嘅城市狩獵
但劇情入面除咗講鐵血秒咗幾個黑幫, 冇繼續延伸落去, 有啲浪費咗個背景
主角如果係黑社會古惑仔而唔係差佬, 應該會更好睇

打鬥戲方面更加同第一集差太遠
冇搵返第一集個導演拍真係敗筆

最重要嘅係鐵血嘅部份真係拍得好一般
拍到佢好似完全係靠屈武器咁嘅款
冇晒第一集嘅神秘感同獵手feel
Jungle Hunter都話殺晒成隊特種部隊
冇理由第二集正面打會俾個差佬做低啩? 仲要想自爆但連手都俾人切斷埋咁柒
仲未講決戰On99俾差佬輕鬆插死
總之動作戲部分差第一集太遠

不過擴張鐵血個世界觀方面叫做得幾好
多咗一堆新武器之餘, 仲有介紹埋鐵血嘅習慣文化
例如飛船入面嘅部落, 食物, 收集戰利品, 同埋最重要嘅異形頭骨
冇呢樣應該就冇之後嘅AVP

真係唔可以怪Fox雪足十幾年先喺AVP俾鐵血再出場

啱啱查咗查, 原來p2預算係p1兩倍
但票房得p1一半

P2睇幾次都唔明最後點樣跌落飛船入面

無咗州長換隻猩猩入去做主角，叫人點入場睇

點解又會掘返出黎拍?

p1好睇過p2好多,異形就1同2都好睇

$$$$$
AVP啲周邊好賣得
而且有晒兩面Fan base支持, 比單獨出套鐵血電影風險細好多

鐵血s 幾好睇

而家特價幾十蚊一隻碟
itunes google都有

今日講下鐵血嘅母星

Yautja Prime

一個神秘嘅星球, 正式嘅名未知, 只喺電影AVP2同漫畫入面提過
可以睇到呢個星球附近有兩粒恆星, 可以解釋到點解表面溫度會咁高
星球周圍形成咗隕石組成嘅行星環, 地殼表面絕大部分都係陸地
亦有類似地球嘅日夜循環

另一張圖可以清晰睇到鐵血城市嘅細節
炎熱潮濕嘅環境, 建築物下面甚至有熔岩流動
亦有類似雲層嘅存在, 代表會有天氣變化
Wolf冇帶面具亦顯示出星球內嘅大氣適合鐵血呼吸
遠處細心啲睇會見到金字塔, 連繫返AVP1入面鐵血教人類起金字塔

關於星球上除咗鐵血嘅其他生物暫時可以確定有幾種

鐵血騎嘅馬類, 模型出過

豬類生物, 儀式用或者食物

獵犬

一種異常兇猛名叫Quatza-Rij嘅生物

仲有幾種鳥類生物

當年拍轟天炮好紅

新電視廣告

猩猩紅咗都係猩猩，正如猩猩做咗總統一樣鍾意香蕉，有啲嘢本質唔會變

今日一次過返睇兩集avp同鐵血S先

明明只係隻怪設計得差，做咩換走尚格雲頓？

新設計要搵高佬做

幾時搵返州長客串下

睇完呢個po我都重睇完
Wolf真係好撚型

一直比我叫開低智監犯
8年黎除左殺拿登助選咩7 政積都無
每次有人支持我都大大聲笑能犮出黎,分分鐘比連登仔做都好過佢
好能彩比特朗普選到

未來戰士佢都肯
呢套口碑好嘅話, 下套俾返咁上下戲份佢應該都肯

繼續介紹另一樣鐵血必帶嘅裝備

醫療包

因為狩獵必然伴隨住危險, 所以每一個鐵血打獵時基本都會攜帶一個醫療包, 作急救處理之用
隨住打獵習慣同目標獵物嘅唔同, 每個獵手嘅醫療包都會有唔同嘅工具同藥物
大致上包括血清, 止血工具, 手術工具等等令鐵血可以現場治理大部份非致命嘅傷勢
醫療包平時會掛喺鐵血背後嘅位置

下面講下每個鐵血使用過嘅醫療包

Jungle Hunter

P1入面Jungle Hunter曾經用醫療包治理腿部上被子彈造成嘅傷勢
佢嘅醫療包入面包括消毒用粉末, 手術刀, 縫合傷口嘅鉗, 同注射藥物嘅針筒

City Hunter

佢嘅醫療包入面有更加先進嘅工具應付更嚴重嘅傷勢, P2入面佢用嚟治理子彈同斷臂嘅傷勢
醫療包入面除咗上面Jungle Hunter攜帶嘅工具之外, 仲有一種特殊器皿
City Hunter將瓦礫放入器皿後加入一種不明藍色液體, 再以高溫加熱, 形成一種糊狀物烙封住斷臂止血

Wolf

Wolf嘅醫療包比較特別嘅係一把高級啲嘅鉗, AVP2入面用嚟縫合異形造成嘅傷口

鑑於每次鐵血使用醫療包嘅時候都會發出痛苦嘅嚎叫, 有理由相信醫療包入面根本冇任何止痛用藥物或工具

鐵血: painkiller is for the weak

If it bleed, we can kill it

呢個系列D連貫性好差

邊到有得睇翻高清鐵血系列

唔知點解阿諾木口木面講啲對白特別經典
呢套係, 未來戰士又係

今集有新嘅鐵血狗仔

P2最有印象係隻鐵血去廁所拎洗手盤補傷口嗰part,細個睇覺得好有創意

屌你funko又劇透

唔知啲狗今集有乜用, 又唔係打獵

賣多幾款玩具

NECA儲開異形多
但鐵血都鍾 意睇

異形忠實Fans

有冇官方數據話一隻成年既鐵血戰士係幾高幾重同有幾大力 次次睇親鐵血打人都一拳飛開十九幾里遠

Why not both
鍾意異形個故事多d 上年睇套聖約 睇到好緊張

平均七尺+五百磅
加上肌肉密度係人類幾倍, 一跳幾層樓高
自己想像下

今次講下鐵血入面出現過嘅各種飛船

偵察船

一種可以進行短距離航行嘅飛船, 一般用嚟運載鐵血到各個星球狩獵
偵察船嘅體型大小參差, 可運載鐵血嘅數量亦都唔同, 少至一人, 多至十數人嘅狩獵團

Wolf嘅專屬偵察船

P2搭載整個狩獵團嘅偵察船

偵察船屬於非戰鬥用途, 並未顯示過裝載有任何武器, 而且外殼十分脆弱, 甚至唔能夠承受鐵血肩炮一擊
除咗運輸用途, 偵察船內部基本上都具有一個專門存放戰利品嘅房間, 鐵血可以將獵物頭骨帶返去清潔加工, 再掛喺牆上展示

偵測船另一樣重要嘅作用就係記錄鐵血嘅狩獵錄像, 供鐵血自己返睇改善, 又或者當鐵血身亡嘅時候, 飛船會自動返回母星或附近嘅母艦, 俾其他鐵血知道消息

鐵血可以透過手腕上嘅微型電腦控制飛船嘅動作, 鐵血S入面Classic Predator利用微型電腦入侵並控制飛船起飛, 之後Berserker亦用微型電腦啟動飛船上嘅自爆裝置

母艦

一艘超大型飛船, 通常會作為一個鐵血部落嘅移動基地, 供偵察船停泊, 補給
一艘母艦至少可停泊四部偵察船

母艦上亦為鐵血提供維修升級武器, 食物, 消息, 同存放戰利品
鐵血可以喺飛船上與同族交流狩獵心得, 比試身手, 社交聯誼
通常一艘母艦上會有至少一位部落長老主持大局

母艦一般唔會參與戰鬥, 長期啟用隱形裝置避免被偵測到, 艦上搭載一種大型等離子炮, 威力之大可以一發擊穿星球嘅外殼

艦內亦有搭載自爆裝置, 必要時候可以引發比核彈威力更強嘅爆炸, 不過呢個情況極少會發生
母艦內長期存放住一隻異形皇后, 令鐵血有能力任何時候將任何星球轉變成一個異型狩獵場
母艦極少會降落鐵血母星以外嘅星球, 除咗每一百年一次嘅成人禮

降落倉

從母艦或偵察船上投下, 通常當飛船接近大氣層時供單一個鐵血降落星球表面用, 可以承受大氣層嘅磨擦

接近地面時會展開背部嘅機翼減低速度, 並利用推進器調整方向

倉內設計可以令鐵血承受降落時嘅衝擊, 並有足夠空間俾鐵血存放裝備

邊到有寫佢有異形queen 係架船到 漫畫？

所以普羅個壁畫入面有隻異形咁既野？

所以佢果隻破胸體一出黎兩隻腳？

好似話個隻唔係xeno乜乜乜

小說

其實冇乜分別, 你當同一樣都得, 新版設計同舊版

岩呀睇下雷普莉系列
仲要每集有關聯都係會承上啓下

連普羅米都有大衛連接返個故事

講真呢樣都係異形死症
第三集已經爛爛地Ripley都死撚埋, 第四集仲要夾硬復活

最後其實地球係點？？
異形4 另一個結局好似變咗廢墟

咪就係變咗廢墟, 唔再適合生存

睇左咁多年鐵血戰士續集，有個位真係好唔明，點解戰士用回力刀飛出去斬急凍槍條友，條友只有下半身跌低，上半身會吊住係半空流血？

社交聯誼

仲想叫你重睇

我都有諗過
、

炫耀下自己殺咗幾隻異形, 收集咗幾多頭骨之類

琴晚都睇左 細個剩係睇過AVP以為血獸全部都係好似佢咁好人 但隻血獸整武器比條女個陣嚇鳩佢好好笑 切左頭殼出黎吉鳩佢個腦跟住隻異形彈條利出黎嚇鳩個女主角

Alien 3隻 A用CG only

LM

幾時上？ 咁快有po 去戲院唔見

#0

講開異形, 入面啲生化人嘅名其實有規律
異形1－Ash
異形2&3－Bishop
異形4－Call
普羅米修斯－David

唔知點解聖約Walter冇跟

喺某訪問Ridley講過話
係想向Alien嘅兩位監製致敬
因為咁啱一位叫David，一位叫Walter
所以喺聖約嘅生化人無跟之前嘅規律
而用咗另一位監製個名

原來背後有個咁嘅故仔

今日介紹兩款比較罕見嘅武器

長鞭

一種靈活多變嘅武器, 具有刀劍一樣的握柄, 打擊部份有一節節骨絡般嘅利刃
首次出現於AVP2, Wolf嘅專屬武器, 電影入面顯示出長鞭有廣闊嘅攻擊範圍, 包裹敵人後一扯就可以將其肢解

長鞭嘅原材料係異形嘅尾骨, 所以可以輕鬆切開異形嘅外殼, 而且唔受酸血腐蝕

長鞭嘅使用難度極高, 只有好似Wolf咁嘅精英先駕馭到呢種武器

鐳射地雷

同樣出現於AVP2, 係一種可以形成高能量鐳射網嘅地雷, 鐳射網嘅威力可以將異形碎屍
Wolf利用鐳射地雷封鎖地道嘅所有出口, 以求將入面嘅異形一網打盡

鐳射地雷被拋出後會自動附著牆壁

鐵血可以通過微型電腦展開鐳射網

講開AVP2
wolf係咪有支藍色水倒落泳池到會溶到水同異形屍乜都冇?

其實點解譯做鐵血戰士

化屍水

一開始係講阿諾, 嗰期佢拍完未來戰士好紅, 所以食住個勢譯做鐵血戰士

好正 聽樓主講野好似 睇緊書咁

除咗頭盔真係好核突

呢支藍色化屍水咁啱又係同P2 喺洗手間療傷個陣倒嘅螢光藍水一樣

新劇照同消息

隻巨型鐵血越睇越順眼

日本仔嘅雜誌

隻狗嘅比例怪怪哋, 同埋個樣好似冇乜威脅
巨型鐵血原來有整實物道具 , 咁就冇咁擔心啲CG太假

道具循環再用

唔知有人譯咗未
上面日本仔張圖說明咗隻assassin predator係人類操控遺傳因子製造出黎嘅對血獸用血獸 身高三米 隻predator dog都係人工產物黎

喂異形飲個下好霸氣

認真希望唔好係咁
冇晒鐵血應有嘅神秘感

段介紹仲要煞有介事咁講咗句“呢隻狂戰士 (原文: berserker) 應該毫無弱點...?”
應該都係啲人類操控比自己強大嘅生物玩出禍被反咬一口嘅經典派膠情節

鐵血有邊集故事唔係經典派膠情節

wolf 真係型到出西水

今日介紹另一樣Wolf攜帶嘅裝備

Cleaner Case

中文解做清道夫之盒, 係專門為毀滅證據而造嘅裝置
裡面總共包括三樣嘢: 一個額外嘅自爆裝置, 追蹤注射器, 化屍水

Wolf平時會將個盒掛喺背後

下面詳細講下三樣嘢嘅作用

自爆裝置

呢樣嘢唔使多講, 用嚟毀滅體積較大嘅物件, AVP入面Wolf用佢消除墜落飛船嘅痕跡

追蹤注射器

一種為追蹤目標而用嘅器具, 抽取目標嘅DNA樣本, 然後注射入微型電腦分析, 就可以喺面具中顯示目標嘅足跡

Wolf利用培育缸裡頭嘅體液, 得以追蹤抱面蟲嘅去向

化屍水

一種神奇嘅藍色液體, 會將接觸到嘅有機物溶解成類似漿糊嘅物體
AVP2入面, Wolf利用保存喺一個小瓶入面嘅化屍水溶解異形同受害人嘅屍體

即使被一個泳池咁多嘅水稀釋, 化屍水依然能夠發揮作用

過程中發生嘅化學作用將整個泳池嘅水都蒸發

必要時亦可當作一種武器, 本身耐酸嘅異形都抵抗唔到化屍水

支嘢Bug Bug哋, 每次都倒勁多, 但倒極都有

我都覺 倒極都仲有 泳池個幕倒左半支都有 但餵異形飲個到又有成支

個樽應該有壓縮作用

樓主除左漫畫同電影之外
有冇留意過ps2隻game
入邊有好多特別既武器，例如靜止人既地雷，好似關刀咁既長矛，全部設計都好正
冇記錯劇情係講未來人拎血獸dna mix人類

我冇玩過
你熟嘅可以講下, 隻game叫 AVP:Extinction

我玩個隻叫
Predator: Concrete Jungle
故事大約係講30年代,主角scarface係城市同愛爾蘭黑幫作戰,受左傷想自爆攬炒
點知炸唔死自己 ,佢既族群知道左後黎左接佢
地球人知道佢既存在,重得到佢既裝備,之後更令到人類文明大跳躍,
所以佢俾長老決定流放佢,只係留左把長矛俾佢同一大群好似異形既生物打
流放左100年後,長老見佢唔死,俾機會佢救贖自己就係搞返掂舊屎(好想知血獸可以有幾長命)

大家可以見到有好多唔同既武器
例如我所講既glaive(左上角3把),係一把好似關刀咁既長槍,佢同長矛一樣,
係唔用既時候可以縮細佢,佢同長矛最大既分別係,glaive唔會拎去投擲用,
另外切割能力非常強,係遊戲入邊可以將敵人一開二
基本上樓主介紹過既武器都係張圖到出現過
另外要提既係,係隻遊戲入邊既長矛大師係會著住金色甲

Scarface真男人
齋講鐵血嘅game真係買少見少, 多數都係溝埋異形出

隻game入邊都有異形出現
不過佢令fans知道更多關於鐵血既世界觀

新電影美國嗰邊已經評為限制級
不過香港三級應該冇乜可能

Concrete Jungle 我都玩過，印象中要打機械人

咁scarface 最後有冇死到？？？

唔出奇呀 呢套又唔係兒童向既戲 預左唔會賣細路市場 3級應該有望

我鍾意睇avp多d

香港三級標準高啲
avp2又殺細路又殺大肚婆先得IIB

冇
執返舊屎，重殺症bad blood同救走幾隻鐵血

都係 口爆個大肚婆呢下好撚有諗頭 仲要望住一隻隻蛋灌落去

唔知有冇old news 到，嚟緊新果套係白人毒撚(Hawkins) 做導演

笑死

其實真正黑到乜撚都睇唔到嘅得avp2
其它鐵血電影決戰都係夜晚, 已經算係傳統
今集個決戰專登重拍成夜晚

點解鐵血戰士唔可以日頭打交 又唔係異形

之前試映反應話隻巨型鐵血喺日頭唔夠恐怖
所以又重拍過成個高潮位, 改咗做夜晚

夜晚可以幫手小用d cg 同道具?
同個套xx藏龍一樣

一次過介紹埋剩低嘅裝備

儀式用匕首

成人儀式中Young Blood都會攜帶嘅裝備, 作為收取戰利品或最後武器之用
原材料相信係異形骨, 可以免疫異形血嘅腐蝕

Avp入面, 失去所有其他武器嘅Celtic逼不得已使用匕首

Scar使用匕首分解異形頭骨同尾巴

矛槍

一種可以發射類似矛頭嘅實彈類手持武器

發射嘅方法不明, 發射時並無任何火花及只產生微量聲響, 但射出嘅矛頭卻帶有極高速度與精準度

能量拳套

平時隱藏於微型電腦之中, 使用時會從微型電腦延伸出一層金屬外殼, 包裹住前臂及拳頭
此裝備能夠極大程度提升鐵血拳擊威力

使用此裝備嘅Wolf一擊就將幾呎厚嘅水泥板打穿
昇龍拳

至此, 電影入面出現過嘅鐵血裝備基本都介紹晒
嚟緊有機會我會逐個詳細講解電影入面出現過嘅鐵血, 敬請期待

昇龍拳 完全唔記得有呢一下
反而化屍水笑到仆街好記得

支野不斷自動填滿

鐵血粉
想問超級鐵血三人組 算唔算係bad blood
佢地都係冇規舉 仲會殺同類

個陣我仲喺度諗點解Wolf 個頭咁硬淨可以撞穿d 石屎上地面，原來係用咗拳套用升龍拳，黑得濟睇唔到用拳套

樓主覺得今集巨型鐵血會唔會死

有冇人期待新依套電影加入更多新野(之前/漫畫未有既野)
個時睇S,覺得S係唔單止係對1既致敬,重會加入新元素,對立種族,獵狗,新武器
重要兩邊鐵血有唔同既特色,個時入戲院睇覺得好吸引,
覺得佢地既世界觀好正,就算吹大左都未見到有bug
而今集又有巨型鐵血同新武器

不過我希望套戲可以講更加多既鐵血背景,鐵血既背景係電影真係好少交代
反而係遊戲/漫畫會講解更多,但係香港冇咩機會接觸到,係一個可惜

希望下集AVP唔好要係黑夜打 好撚睇得清楚

唔算係同一個種族, 但行為上同bad blood冇分别

之前咁多套戲, 有返咁上下戲份嘅鐵血都瓜晒

係, 個種族仲有大把野可以講

淨係講佢地d 科技點樣黎都有排講

圖文並論 支持

今日講下鐵血啲辮

除咗塊面另一樣令人印象深刻嘅特徵, 一種連接住鐵血頭部類似頭髮嘅肢體
雖然被稱爲辮, 但其實並唔係頭髮, 而係一種肉體組織
漫畫Predator: Strange Roux入面, 當鐵血嘅辮被射斷時, 會露出綠色嘅血

辮亦係一種顯示地位嘅標誌, 年輕未有多少經驗嘅鐵血往往會有比較短嘅辮

經驗豐富嘅長老會留長辮, 而且隨住年齡增長會變得偏向灰色, 同人類一樣

某啲鐵血鍾意喺辮上加上各種裝飾

另一樣嘢證明到辮係鐵血身體一部分, 就係繼承咗鐵血基因嘅Predalien, 明顯睇到Predalien頭部具有同鐵血類似嘅辮, 而宿主係人類嘅Drone異形就冇繼承人類嘅頭髮

另外漫畫入面亦都提過, 辮對鐵血嚟講係一種吸引異性嘅特徵, 箇中原因不明

對鞋係咪都防異形血
avp踩落異形度都冇事

老鐵血啲裝備經過升級防腐蝕, 新仔因為要增加難度所以唔防

好正連辮都講解埋
好想快d睇套戲呀

好鍾意異形同鐵血戰士呢兩個系列，更加唔使講AVP

初初仲以為係頭髮黎

咁點樣控制d異形？

其實鐵血隻眼視力咁差,一開始點發展科技?

新劇照

新花絮

透過控制皇后

唔知, 不過我覺得外星文明發展未必同地球人一樣

乜有女血獸

有, 仲勁揪過男

好期待想聽多d女女

之前傳過新電影會出女鐵血
而家睇返應該冇可能lu

又真係幾似

一野就扯開左
之前幾集決鬥除出黎既時候都要解開個條野先得

睇左新trailer
大個隻鐵血望細個隻唔洗面具都自帶熱能

想睇AVp多d
睇完鐵血s有d失望

鐵血s途中出現過隻似鐵血但瘦好多鬼鬼鼠鼠咁既個隻又係咩黎？？

會唔會係掉返轉
長期靠電子儀器搜索獵物
令到視力退化

呢隻?

新預告

巨型鐵血喺飛船落嚟?

隻狗個樣比想象中好

飛船上面打

飛船內部

第一張睇鐵血身型好似女咁

係個籠出黎個隻

銀色個隻

River Ghost

同人類一樣, 被Super Predator捉到狩獵星球嘅獵物
外表同人類相似, 都係屬於雙腳站立嘅四肢動物, 但膊頭呈現粉紅色, 全身覆蓋住一層昆蟲般嘅外骨胳
雖然有同人類類似嘅眼窩, 但其實佢哋並唔係依靠視力嘅生物, River Ghost額頭有一個被骨胳覆蓋住嘅器官, 透過呢個器官可以感知周圍嘅事物
其他特徵例如一對大爪, 背上有一塊明顯突出嘅骨胳

除此之外, 佢哋亦顯示出與昆蟲有一種共生嘅關係, 昆蟲生長於佢哋皮膚底下, 好可能係幫助佢哋清潔之類

River Ghost蛻皮後嘅痕跡

電影入面顯示出呢種生物有一定程度以上嘅智力, 識得避過主角一行人設置嘅陷阱
比起人類, River Ghost更加敏捷速度更快, 最後佢喺追趕醫生嘅途中被Noland所擊殺

原本嘅劇本中, River Ghost本來有更多戲份, 一路跟蹤住主角, 令主角一行人誤認成捉走佢哋嘅元兇, 後來戲份被刪走
River Ghost嘅設計概念係將1987年第一套鐵血戰士電影中被捨棄嘅原設計再現於銀幕, 可以睇到有好多相似嘅地方

想睇返s
邊度有得睇

隻river ghost睇s嗰陣覺得係個笑位黎，喺後面鬼鬼祟祟追到過黎又on99咁比人一槍啪左

花咁多心思設計最後出得幾秒

Jungle Hunter

隸屬部落: Jungle Hunter Clan
等級: Blooded
狀態: 死於1987年
種族: Yautja
性別: 男
高度: 2.34m
髮色: 黑色
瞳色: 淺楬色
裝備: 隱形裝置, 腕刀, 肩炮, 面具, 微型電腦, 矛槍, 醫療包
電影: 鐵血戰士(1987)
獵殺記錄: Val Verde當地戰士, Jim Hopper部隊, Rick Hawkins, Blain Cooper, Mac Eliot, Al Dillon, Billy Sole, Jorge "Poncho" Ramirez
飾演者: Kevin Peter Hall
聲演: Peter Cullen

最經典亦都最為人熟悉嘅鐵血, 之後嘅所有鐵血嘅設計都係基於當初Jungle Hunter嘅造型

戰鬥記錄

早於1987年之前, Jungle Hunter就已經喺一個叫Val Verde嘅地方進行過幾次狩獵, 通常發生於特別炎熱嘅夏天
佢嘅屠殺行徑於當地廣為流傳, 被當地人稱為"El Diablo que hace trofeos de los hombres"－從人身上取走戰利品嘅惡魔

1987年, Val Verde發生共產游擊隊嘅叛亂, 蔓延嘅戰火與及炎熱嘅天氣吸引咗Jungle Hunter再次蒞臨呢個狩獵場

當由劇中角色Dillon指揮嘅數名CIA特工乘坐嘅直升機於Val Verde被擊落後, 一隊由軍官Jim Hopper領導嘅特種部隊前往拯救, 當接近游擊隊營地時, 部隊被Jungle Hunter偷襲全滅, 屍體被剝皮掛於樹上

特種部隊失去聯絡後, Dillon只好招募老朋友阿諾同佢帶領嘅小隊, 並親自跟隊查出真相

阿諾小隊發現被剝皮屍體後輕鬆剿滅游擊隊營地及俘虜一名女成員Anna, Jungle Hunter觀察咗整個過程並將下個目標定於阿諾一行人

Jungle Hunter利用隱形裝置以及茂密嘅樹林遮蓋身形, 將小隊入面嘅成員逐個偷襲獵殺, 阿諾小隊喺過程中甚至連敵人身份都無法確定

第一個受害者Hawkins(即新電影導演Shane Black)

冇時間流血嘅Blain都抵擋唔到威力強大嘅肩炮, 注意一開始嘅細傷口係由矛槍造成, 不過電影冇明確表現出嚟

被Mac嘅M60掃中, 其後用醫療包治理傷口

察覺Mac嘅動靜, 一炮爆頭

先打斷持有槍械嘅手臂, 再用腕刀了結Dillon

雖然Billy呢幕好型, 但似乎連拖延時間都做唔到

肩炮擊殺受傷嘅Poncho

並無理會逃跑嘅Anna, 而係追趕阿諾, 但因為佢係主角所以逃過一劫

喺最終決戰, Junter Hunter受到阿諾暗算, 激怒之下不停發射肩炮

終於察覺對手用咗可以蒙蔽熱感應嘅手段後, Jungle Hunter用自己嘅血液餌誘阿諾到山洞並埋伏在內

被水沖走身上泥層嘅阿諾終於被發現, 與此同時Jungle Hunter亦都承認咗呢個對手嘅實力

解決身上多餘嘅裝備之後, 進行生死決戰
雙方都係赤手空拳, Jungle Hunter嘅力量遠在阿諾之上

經過阿諾不懈嘅努力, 戰鬥被引導到陷阱埋伏嘅地點

經驗豐富嘅Jungle Hunter一眼就睇穿阿諾嘅陷阱

可惜依然低估咗人類嘅詭計多端, 被第二道陷阱擊中

彌留之際, Jungle Hunter 發動咗微型電腦入面嘅自爆裝置, 並在模仿之前Billy嘅笑聲中結束咗自己嘅一生

逝去後, 飛船自動返回鐵血母星並將今次狩獵嘅紀錄帶咗返去俾其他鐵血參考, 令到鐵血重新開始審視人類呢種獵物, 第二集嘅City Hunter據說亦係受到錄像嘅啟發前往地球狩獵

鐵血S入面呢場戰役亦有被提起, 相信新電影都會有所提及

戰鬥風格

神出鬼沒嘅身形, 殘忍血腥嘅手段令第一次觀看《鐵血戰士》嘅觀眾留下咗深刻嘅印象
片中嘅Jungle Hunter所展現出嘅係一個經驗老到嘅獵人形象, 無論係一路跟蹤主角一行人, 等待落單嘅獵物, 定係最後用鮮血引誘阿諾, 都可以睇得出佢驚人嘅耐心同對人類深入嘅了解

同時電影亦表達到Jungle Hunter極度重視榮譽, 無視手無縛雞之力嘅Anna, 半夜深入敵人營地只為取走作為戰利品嘅屍體, 仲有最後決戰摘除裝備時嘅氣派, 呢啲場面都描寫出Jungle Hunter虔誠狂熱嘅戰士形象

最尾雖然棋差一着, 但臨終前嘅狂笑相信亦係表達緊自己對呢場戰鬥嘅滿足同喜悅

Jungle hunter 真係經典
由其是佢臨終d笑聲 聽到好心寒
不過咁多集之中
都係得佢同wolf最似一隻鐵血戰士
又好打 又有計謀
仲有最經典既 除哂d裝備 面具 同你隻秋

相反 city hunter真係拍馬都追唔上

wolf真係好撚型 又勁 predator s果3隻super predator圍都唔會夠打

岩岩睇返鐵血S
其實捉人玩GAME係大P定細P
如果係大P,點解細P一解綁就可以控制隻飛船走?

你睇咩鐵血戰士呀 唔符合物理定律架WO 鐵血戰士落到黎吸氧氣都唔會死既 解釋下

個解釋係classic predator用微型電腦hack咗隻船
捉人就兩邊都會, 不過super predator捉得比較多

鐵血要呼吸比人類多1%氧加4%氮
地球嘅大氣層鐵血唔帶面具頂多可以堅持一星期
之後會慢慢衰弱
鐵血2入面city hunter被打甩面具後有用類似氧氣罩嘅儀器幫助呼吸

新電影仲有成半個月先上
Feel到Fox今次揼咗唔少本落套嘢到, 如果唔收得唔知又要等幾耐先有下套

希望反應好

呢半個月等電影之餘又期待樓主每日一篇

呢排比較忙, keep唔到每日一篇了
新電影上之前盡量介紹晒啲鐵血同講埋女鐵血啦

QUEEN HUNTER

阿諾真係好矮

支持樓主

都係呢個post 令到我好想入戲院睇

電影出現過嘅鐵血全部都係男性, 從來未提及過女性鐵血嘅存在
即使係漫畫小說, 女鐵血出現過嘅次數都係屈指可數
今日就講下有關呢樣鐵血社會神秘嘅另一面

女性鐵血

鐵血社會入面嘅女性大部份都唔係同男性一樣嘅獵人, 佢哋主要負責生育嘅工作, 但咁樣唔代表女性鐵血嘅戰鬥力比男性弱
實際上, 漫畫同小說入面都出現過女鐵血進行戰鬥同狩獵, 某啲女鐵血喺體格同力量上甚至比男鐵血更強更大, 而且狩獵嘅策略更加謹慎

好似小說Predator: Incursion入面出現過嘅女鐵血Hashori, 身高達到九尺, 比普通鐵血仲要高幾個頭
而且佢仲係Widow Clan嘅族長, 一個完全由失去伴侶嘅寡婦組成嘅部落

又例如漫畫AVP: Deadliest of the Species入面嘅Big Mama, 從戰鬥經驗同記錄中睇得出有至少鐵血精英級別嘅實力

生育後代對鐵血嚟講重要性不亞於狩獵, 女鐵血嘅社會地位被視為與男性同等, 而狩獵同繁殖更加係密不可分
戰鬥經驗越豐富, 戰利品越多對異性嘅吸引力就越大, 所以通常鐵血等級達到Blooded以上先至有機會得到異性嘅青睞
而且鐵血社會奉行嘅係一夫多妻制, 能力越強嘅鐵血就擁有越多伴侶, 相反有先天缺憾或者戰鬥能力達唔到標準嘅鐵血就會被長老禁止生育
亦有伴侶會一齊進行狩獵, 喺戰鬥中同生共死被鐵血視為係一種榮耀

有關鐵血生育過程嘅描述並唔多, 但根據鐵血已知嘅生理特徵可以推測到同地球嘅哺乳類動物相似
男鐵血生有類似陽具同睪丸嘅器官, 而女性就有用作哺乳嘅乳腺

同大多數動物一樣, 鐵血有特定嘅發情期, 每到發情期女性鐵血身上就會發出強烈嘅麝香, 只有男性鐵血或某啲特定嘅野獸察覺得到
呢個時候, 女性鐵血會挑選最勇猛嘅男性作為自己繁殖後代嘅對象, 除咗等級同戰利品, 鐵血嘅辮都係吸引異性嘅其中一種媒介

鐵血一胎可生幾多隻或者年幼鐵血嘅養育方法仍然係未知, 年青嘅鐵血會被稱爲幼獸或乳孩

女鐵血個look正

女鐵血唔除面具既話幾性感
上得過

痴撚線，屌外星人
唔知破處有冇螢光血出

女朋友指住沙田新城市廣場隻predator話係異形
嬲得我哇

點餵奶ar大佬，個咀蟹

一直覺得打輸咗自爆好仆街
同埋jungle冇得check心跳

宜家睇返鐵血戰士比利個設計個外形應該係 Rambo??

想問巴打依家仲有冇鐵血手機game 玩
想玩返

漫畫畫到女血獸個樣咁樣衰

你諗到破處流螢光血仲痴線

avp: evolution

痴撚線

當年史泰龍又拍Rambo又拍Rocky, 打遍天下無敵手
有人就講笑話要揾外星人先抽得贏佢, 呢個就成為咗鐵血1嘅構思
外星怪物喺叢林大戰一隊Rambo式嘅戰士

摸落鞋烚烚, 仲要冇冲凉習慣, 個閪一定好臭
btw九尺高女鐵血真係可以企直奶閪

嘩你地仲痴線過我
九尺高女鐵屌你個陣應該係佢抱住你用個西頂你jj
好唔爭氣笑左

鐵血戰士H漫

有我一定睇

樓上既留言發生咩事

騎劫左個POST

體諒下

他朝一日連異形都唔放過

岩岩睇番第二集( PREDATOR 2), 點解切完隻手會冇左自爆架!!!!!!

睇左成個鐘, 得牛肉廠開始好睇....前段好悶....

異型西都敢入, 隨時J 都溶埋....

可能睇得唔清楚 但係想問下
異形D口水同血液都係極強腐蝕性
但點解有D時候隻異形係條友頭上面滴口水條友都冇事?

粘液嚟

我都有諗呢個問題，不過又諗獅子老虎都係食奶大，可能細個果時未有牙呢。

口水唔酸,血先酸
好似係

App Store 無左lu

講起依樣野 成日諗起avp有bug
第一集女主拎住個異形頭當盾，隻手插落去咩都事都冇，係入邊冇哂血，定係bug

bug既話當年異形續集部裝甲車轆爆隻異形 個呔都冇溶
同異形逆種 用d血整穿玻璃都係bug

頭殼黎架 入面應該冇血 見隻P仔湯開佢個頭個陣都冇血出

本身都咁諗
但p仔前段用把飛標斬開頭又有血

真係痴線

今日冇文, 幾張J圖頂住先

頭骨嚟, 用刀分解嗰陣冇掂到血管

從口噴出嚟嗰啲同血液成份差唔多, 所以會有腐蝕性
平時滑潺潺透明滴下滴下嗰啲係黏液, 冇腐蝕性

第一張靚到我即時有反應硬能左
呢種美無法形容

除咗面具

唔同呀..佢斬開頭係頭殼同肉一齊斬 佢而家係就咁頭同肉分開

認真 ??你話你對你尾2個張圖扯都正常

多謝解答
一直搞唔掂異形個頭既結構

尾個2張我唔j 就真係有病
第一張有種藝術美

仆街呢個我個時睇都完全唔明

睇黎唔單止我一個咁諗

肯定唔係你問題 ,放心

今日見到巴士廣告好型
將隻鐵血全身用熱能整出黎，好搶眼

冇錯 我都好鐘意熱能果張

熱能個張俾人瞄準住心臟
另一張就成條頸椎拔左
真係搞到細p仔俾大p仔整死硬咁

兩張都正 型得黎有意思 俾人還治其人之道
Btw有冇邊到可以買海報

尾個三張就正常返喇

新海報

新劇照

新預告

巨型鐵血手腕有炮

仲識隱形

把腕刀有得射出去

頭幾集有冇得上網睇返

成日以為口水冇腐蝕性，異四要群摳一隻先整得爛個地板逃獄，同埋avp1 好似都係啲細嘅擒上個女皇度咬佢先溶到啲鎖

avp1 鐵血 來地球教人類文明
如果佢地嬴左異形, 是否會繼續將人類文明留低??

輸左就玩自爆

原來之前有手機game ga?

第2張圖唔爭氣笑左

唔係隻隻異形都可以噴口水
普通寄生人嘅異形唔識噴

有呀, 不過好似落咗架
可以自己上網搵返apk

大大力一巴車落去跟住就屌佢老母話你無睇過異形架 隻異形咁閪樣架咩

原來係咁
異三隻牛/狗做宿主果隻係咪識？

當年阿諾隻手瓜大過好多港女對波

第一次睇嗰陣呆撚咗，點解可以咁大

當年喺戲院睇到隻Scar Predator同女主角同生共死咁喺地底走出黎，除面具再深情對望呢幕勁想大叫咀佢

係荃灣bw見到
9月13上畫

咀唔到 外邊個4隻牙會頂住

load到on9

最終預告

豈頭兩個預告都係驚慄風，最新既就係充滿動作暴力血腥，套戲到底會係咩風格？

開頭………

頭先係FB見到呢條預告 正撚到癩WO 就算劇情一般 睇2隻鐵血已經夠J出血 勁血腥

2樣都有D咁 爽呀睇鐵血就係要睇佢暴力血腥 兩樣相輔相成

嘩超暴力,punisher 咁款
正到仆街,見到有幕狂插人心口

好似好...

J撚死 放血咁款狂插鳩人

快D上啦！！！！！！！！！！！！

有到有飛槍射到個人散狗左
唔理劇情純睇暴力都夠做

我諗呢到應該係3級啦掛 成個身爆開同狼人個套有得揮

明明睇佢武器唔多,但D手段咁暴力
又分屍,又狂插,又成個人拎起咁癲

我完全覺得咁先有bad blood 特色
我當佢血獸黑社會版,feel到個種霸能氣
咩軍隊全部垃圾,我估要出洲長/rambo 先有得打

隻高大血獸太能勁

洲長/rambo都冇可能夠打啦 本身一隻鐵血體型都係人類既1.5倍 呢隻野仲要係普通鐵血既1.5...成隻異形老母咁高 仲要話佢速度快又大力 人類黎計唔用核武應該冇可能傷到佢

導演考慮吓crossover Iron man, 出隻hulk buster對撼

捉撚住隻鐵血黎撻好似撻LOKI咁

今日睇返鐵血戰士2
city hunter都算廢
明明仲有得打但已經想用大爆炸攬炒
點知比黑鬼搶埋武器 手都比人斬埋
最尾跑返去自己隻飛船個到我諗佢係想跑返去吹雞
點知比其他鐵血戰士笑柒佢懦夫 咁都打唔贏
唯有死死地氣出返黎打 但之後死撚埋

我買左隻4K 第一集睇，阿諾條Team大鬧游擊部落一段，d游擊隊死得好有姿勢
我記得阿諾套獨闖龍潭又係咁，仲以為係同一導演

唔怪得唔收得
好好地一個咁型既造型搞到咁柒

唔走驚慄風係好事, 始終咁多年乜野神秘感都冇晒
不過對套野嘅低俗風格有啲保留, 要睇下個實際效果先
btw最終預告個feel好似suicide squad

要預套戲多爛gag

個導演向自己致敬，又整左個Pussy笑話出黎

You got a big pussy, you got a big pussy

前日都睇左 點解隻鐵血識講英文 戴面具個陣講都算 但佢自爆前同個黑人講mother fucker

我覺得冇咩 反而班人本身搞搞下gag以為男主角講笑話有外星人 之後真係見到再驚撚到賴屎最後比人虐殺咁仲好 真正feel到種恐懼

學人講野姐

佢手臂部電腦好似可以分析語言

預告個feel 冇咩吸引，可能最精彩既已經播哂出黎

預告入面有一幕我唔太鍾意
就係巨型鐵血攞塊布俾啲狗聞, 應該係要佢哋追蹤之類
我就覺得鐵血身為全宇宙最出色嘅獵人, 冇理由追蹤呢啲基本嘢都要靠隻狗
希望啲狗有其他用途, 好似鐵血S入面咁講話用嚟試探獵物其實我都唔係話好buy

第一集都有，學人講turn around，我喺你後面嚟嚇鳩人

會唔會係巨型鐵血有其他野做,可能去捉細鐵血
覺得軍人又唔勁,派狗去(代工)已經足夠殺到佢地

第2集 個黑鬼先係鐵血戰士

又重睇左多次AVP
隻血獸同女主角啲互動好過癮

其實唔明白, 血獸來地球打異形, 點解要幫人類建立文明??

方便管理, 養豬牛羊都會搭個棚

樓主覺得會有咩其他用途

血獸打輸左, 會自爆, 摧毀成個文明

咁如果打嬴左, 會唔會坐飛船走, 將文明留番比人類??

老實講句, 我都好想同鐵血戰士合作打異形

其實呢種情況, 是否只有AVP會發生
其他情況, 鐵血戰士一見到人類, 基本上都係直接殺, 連合作機會都無............

心淡
竟然做到咁
希望今次型啲

人類同鐵血合作應該真係只此一集
scar係新仔 啲fd又死撚唒
咁岩見個黑妹都算幫到下手先同人類合作
如果其餘兩隻鐵血冇死 好大機會殺埋黑妹
更加唔洗講Wolf呢啲老兵 要同人類合作等於侮辱自己

不過新一集鐵血會唔會就唔知

等一百年後再返嚟'

創造文明係普羅米修斯個工程師?

可能用嚟追殺普通鐵血, 之前啲電影都有講過鐵血極少留低蹤跡, 加上有隱形, 用狗逼佢現身都講得通
啲狗有機會係同巨型鐵血一樣Mix咗基因

唔同世界觀, 而且工程師只係造物主, 冇教曉人類任何嘢

city hunter 真係好柒

點解鐵血S入面berserker同classic對打？
唔同部落所以對打？
定係叛徒所以被獵殺？

種族部落都唔同, 類似世仇

依d detail係咪漫畫先有得睇？
一黎就見到classic被綁住

係, 鐵血S DVD有套漫畫講佢點俾Super Predator捉

諾仔個期啲戲都係呢個風格

介唔介意post link
唔熟美漫搵唔到

City Hunter

隸屬部落： 洛杉磯狩獵團/ 迷之部落
等級： Blooded
狀態： 死於1997年
種族： Yautja
性別：男
高度：2米33
髮色：黑色
裝備：隱形裝置, 腕刀, 肩炮, 矛槍, 長矛, 網槍, 智能飛碟, 面具, 微型電腦, 醫療包
出場作品：《鐵血戰士2》
獵殺記錄： 哥倫比亞蠍子成員, Jamaican Voodoo Posse成員, King Willie, Danny Archuleta, Jerry Lambert, Peter Keyes
飾演者：Kevin Peter Hall, R.David Smith
聲演：Hal Rayle

戰鬥記錄

1997年, Val Verde之役嘅十年後, 受到一股熱浪侵襲下不斷發生幫派衝突嘅洛杉磯, 一艘載住全宇宙最危險生物嘅飛船降落於城市之中
其中一員就係一隻被稱爲City Hunter嘅成年鐵血, 喺觀看完上一集Jungle Hunter嘅戰鬥錄像後, 佢被人類呢種獵物勾起興趣

首次登場於一次毒品幫派同洛杉磯警方發生嘅槍戰中, 輕鬆團滅撤退緊嘅黑幫哥倫比亞蠍子嘅成員

過程中, City Hunter首次遇到主角Harrigan, 對呢個奮不顧身嘅警長產生咗濃厚嘅興趣

當晚, City Hunter又再出擊狩獵哥倫比亞蠍子嘅對頭, Jamaican Voodoo Posse嘅成員
再次輕鬆虐殺所有活人, 只留下一個身無寸縷嘅女人
又一次毫無挑戰性嘅狩獵, City Hunter將所有屍體都剝皮倒吊, 現場儼如修羅場

急切想搵到一隻有挑戰性嘅獵物, 呢個時候喺案發現場再遇到Harrigan, City Hunter認為佢有作為戰士嘅潛力, 就將下個目標定喺佢身上

回收矛頭嘅時候順手殺咗Harrigan手下Danny

City開始跟蹤Harrigan, 研究佢嘅一舉一動
獵殺同Harrigan對話完嘅Jamaican Voodoo Posse首領King Willie

並將頭骨帶返飛船收藏

為咗令後面嘅戰鬥更加有趣, City Hunter不斷採取手段刺激Harrigan, 包括展示Danny嘅遺物

喺地鐵襲擊另外兩個手下Jerry同Leona

過程中, Jerry被擊殺及取走首級, 而Leona就因為懷孕而逃過一劫

喺返回自己嘅食物庫屠房嘅時候, 受到秘密部門OWLF嘅埋伏, 部隊成員全部都有穿著隔絕熱能嘅裝備, 屏蔽咗City Hunter嘅熱感儀
但估唔到City Hunter可以轉換視角並偵測到佢哋發出嘅紫外光

確認目標嘅City Hunter從天而降大開殺戒

其後被闖入嘅Harrigan打斷, 肩炮亦被損壞

追趕Harrigan嘅過程中一時大意, 近距離連中七八槍

假裝死亡, 引誘Harrigan埋身, 然後乘機打爛佢支槍

戰鬥場地轉移到天台, 又一次因為大意被Harrigan推落樓

City Hunter懸掛於空中自覺必死, 所以發動自爆裝置以求同歸於盡

不料Harrigan竟然識得用智能飛碟將自爆裝置連同City Hunter嘅左臂一同切斷

跌落附近民居嘅City Hunter使用醫療包簡單治理完傷勢後逃回飛船, Harrigan在後窮追不捨
最後嘅決戰發生喺神秘嘅鐵血飛船內, City Hunter試圖用網槍先發制人
可惜無料到Harrigan奪取咗智能飛碟後能夠將金屬網割開

一輪激烈搏鬥後, 佔據上風嘅City Hunter準備了結Harrigan嘅時候再次因為大意被擊中要害, 而呢次令佢付出咗生命嘅代價

戰鬥過後, 遺體被同伴抬走

戰鬥風格

同第一集嘅Jungle Hunter相似, 擅長喺隱身狀態下偷襲獵物
唔同嘅係City Hunter擁有比Jungle Hunter更精良嘅裝備, 各式各樣嘅武器可以令City Hunter應對唔同嘅情況

使用網槍, 長矛等嘅裝備以寡敵眾

轉換面具視覺

肩炮損壞後使用一種從微型電腦發出嘅能量箭

高級醫療裝備治理斷臂等嘅嚴重傷勢

可以睇得出, 同Jungle Hunter耐心等待獵物落單嘅狩獵手法唔同, City Hunter更喜歡深入敵陣使用各種武器擊殺獵物
而且電影中City Hunter極少使用威力強大嘅肩炮, 而係偏好矛槍, 智能飛碟等嘅冷兵器

雖然裝備上佔據絕對優勢, 但所展現出嘅戰鬥經驗遠不如第一集嘅Jungle Hunter, 好似電影入面屢次因為大意自負被主角反敗為勝
又唔知隱形裝置會被水干擾

可以解釋為City Hunter因為首次嚟地球狩獵, 對地球環境嘅了解不足, 同人類戰鬥嘅經驗亦都唔夠

雖然打得柒, 但整體嚟講, City Hunter都算係一個嚴格遵守規條嘅獵人
挑選有挑戰性嘅獵物收藏頭骨, 放過女人細路孕婦, 臨死自爆等等都展現到佢係一個有榮譽感嘅鐵血

有冇巴打有買新嘅neca 鐵血 反而想入city hunter, 個樣好型

好正，樓主好有心
等睇其他鐵血既介紹

樓主真係介紹得好detailed

話說睇番 鐵血戰士S

男主角 放左一隻 正派鐵血之後, 隻正派鐵血 就比左一架飛船男主角離開
不過可惜 正派鐵血輸左比 反派鐵血, 然後架飛船爆炸左.......

我成日以為city hunter係全個部落連埋飛船幾百年前已經喺LA，所以先會埋到地底咁深同埋最後族長送返支火槍比男主角

成日諗如果classic predator肯用碌砲應該唔會輸比berserker

正派鐵血 守規舉, 玩肉搏

點知 狂派鐵血 唔守規舉, 用碌炮射人

Highlander

警長先係city hunter

同埋都係果堆人，果個黑鬼

Dilion不知幾正

又幾似

Dilion = Appollo

第2集隻鐵血雖然武器勁但太沖動又冇腦 搞到被智取

佢個對手太勁 冇計
一黎ko佢支炮 再用散彈槍100%命中
又要執返佢d武器對付返佢

個黑鬼真係好勁....city nigga

虎膽龍威都係鐵血一個導演拍

大家睇左終極預告未？ 好型

望落好暴力,好能爽皮
隻反派bad blood boss氣場

巴打邊到買

其實AVP 1 個scar算唔算係超曬班
打敗埋queen 雖然係死唔去

我覺得佢喺unblooded 黎講實力超哂班

cd warehouse
ssp widesight都有
都係100蚊2隻

avp s 都有合作既
男主放左隻鐵血
鐵血比隻飛船佢

celtic太柒唔整防蝕
啲兵器唔係爛晒其實夠打
吉母眼個隻太新手

鐵血二最後當主角Harrigan擊敗City Hunter後, 鐵血長老Greyback送贈咗一把刻有Raphael Adolini 1715字樣嘅古老手槍俾佢

背後其實有個故仔, 係Greyback年經時嘅經歷

發生於1718年, 一艘海盜船停泊於幾內亞嘅一個小島上
船長Raphael Adolini遭受到手下叛變, 全因佢想將一個屬於教會嘅寶箱物歸原主, 而佢嘅手下並無佢嘅信仰與情操, 大戰一觸即發
雙方都無留意到背後一雙注視住佢哋嘅目光

或者係不齒手下們以眾敵寡, 又或者睇上咗Adolini嘅勇武而想先清除狩獵嘅障礙, 年輕嘅鐵血悍然出手使用長劍將其中一名手下刺殺

不明就裡嘅Adolini誤以為佢係魔鬼, 準備出手挑戰
其他手下睇見獵人身上嘅金色裝甲, 將佢稱呼為「黃金天使」

面對眾多嘅敵人, Adolini與獵人選擇暫時合作, 並肩作戰嘅過程中兩人得到咗對方嘅認可同尊重

激戰之後, 雙方並未忘記彼此嘅身份, 準備嚟一場最終決戰
可惜估唔到一個未死嘅手下乘機喺背後開槍擊中Adolini, 憤怒嘅獵人一炮將其擊殺

Adolini將佢最愛嘅手槍解下並用盡最後一絲力氣講出一句"Take it"然後就閉目死去
獵人將呢位亦敵亦友嘅對手連同自己嘅愛劍埋葬於島上, 帶著心中嘅遺憾離開咗地球

直到兩百幾年後佢同一眾鐵血乘搭飛船回歸地球, Harrigan同City Hunter之間嘅戰鬥佢並無插手, 即使親眼見到同類被殺佢亦無干預, 因為佢知道呢一刻係鐵血一生最光榮嘅時刻

戰鬥完結之後, 也許Harrigan嘅勇猛令佢想起嗰位昔日嘅戰友, 佢將一直帶喺身上嘅手槍作為戰利品贈送俾Harrigan, 並留下一句一模一樣嘅" Take it", 然後就轉身離去

Predator: 1718漫畫全文

最新嘅trailer個tone
唔好玩搞笑元素呀

班鬼老都話笑片黎既

不妙了

咁就pk

個長老

期望越大.....

2隻p仔成集到底大意左幾多次

玩低俗真係容易出事, 太過火會冇晒緊張感

其實一知道iron man 3 個導濟我都係半期望

老豆細個睇第一集，大個陪我睇1，2集，到我大個再入戲院一齊睇s。個種感覺好正

btw正皮

睇番avp1, 其實有一個問題

如果主角果班人無入去金字塔探險, 就無人被異形寄生

咁到時三隻鐵血去打乜?? 一齊圍攻 異形皇后+抱臉蟲??

同埋異形皇后死左, 咁以後仲點樣訓練其他新仔??

熱源=引人

同你一樣 不過係老母
預備定兩個禮拜之後同老母入場

我係老豆介紹，佢都好鐘意鐵血
個時同佢睇DVD完全唔覺會打外星人，覺得好好睇，
跟著到2，我老豆已經話冇1咁好睇，可能第一集p仔出現太驚訝，加上第二集city hunter太柒
到AVP我老豆就笑一隻異型都搞掂兩隻點打，好在最後都叫威到完場，
AVP2佢就話黑媽媽唔知打緊咩，
希望新既依一集老豆會讚下

買左s隻碟
動作驚悚片黎講有8/10

唔好咁啦，話晒都係州長小隊第一個犧牲者

邊度有講？

大把方法引人類去, 真係唔得咪直接捉去
仲有其他金字塔, 而且成人禮嘅方式唔只得殺異形一種

How to outsmart a predator

新電視預告

膊頭上碌砲 缫

好奇一問如果對住血獸投降話想跟佢 佢會唔會唔SO你/殺左你? 定係比你同佢一齊行

應該會一野隊冧佢

應該一下就ko 佢，佢地應該會睇唔起d 投降嘅人

咁衰架諗住跟大佬都唔比

要做啲嘢證明自己同佢係平等先有機會
就咁投降應該死撚硬
avp個主角都係殺咗隻異形先俾佢跟

睇呢條片見到第一個鬼佬回覆好好笑
話如果鐵血vs強國人 鐵血應該會比人食左

上星期Neca 出果隻新電影P仔到左貨，好鬼正

碌炮直接駁落肩甲咁先進

鐵血有好重武士精神
s個日本仔要同佢單挑
隻鐵血都有奉陪

幾靚
幾多錢？

不嬲都唔睇依d血腥慄片，但因為樓主你圖文並茂又詳細嘅解釋而追曬個post，評已正

多謝
我都係諗住新電影上之前預熱下冇咁悶, 順便召喚班同好

係，今次成套甲都輕便左超多，同埋好係冇左手臂甲果部電腦。

隻野$200

兆萬地庫買？ 我都諗住買呢隻

又幾正wor

最型一定係竹谷隆之設計果隻武士鐵血，真係不得了，不過隻figure好貴

有冇圖可以睇吓

依隻???

我係信和 Hobby Base 買，尋日兆萬Metro 都好似番左，有興趣就今日好去睇下，貨應該都唔多，好少鋪番

HT e 隻上左神枱好耐，同樣係竹谷既仲有 Fimga 12月出 e 隻，不過佢只係負責配色

期待緊HOT TOYS出

Thanks巴打

仲有一個禮拜就上
夜晚實好撚多人, 諗緊好唔好請半日假去睇

有冇人知隻ultimate predator 會唔會出7inch action figure

岩岩搵到 neca整緊 應該有11inch 高

等緊ht出新果隻
一係就後追wolf

好正

Tracker Predator

隸屬部落：Super Predator Clan
階級：Bad Blood(估計)
狀態：死於電影鐵血S發生時間
種族：Super Predator
性別：男
身高：2.31m
髮色：黑色
裝備：單式腕刀, Super Predator肩炮, 馴獸笛, 面具
出場作品：《鐵血戰士S》
獵殺記錄：Ronald Noland
飾演者：Carey Jones

戰鬥記錄

於一個未知嘅星球上, 一群群危險嘅生物被俘虜去到當作狩獵取樂之用, 做出呢種行為嘅其中一位始作俑者就係一隻被稱爲Tracker嘅Super Predator

外貌上憑藉獨特嘅面具好容易就可以從唔同鐵血中分辨佢出嚟, 面具下方兩根長牙, 相信係由佢所馴養嘅獵犬中得來

而Tracker最厲害同為人熟悉嘅能力就係控制呢種凶獸, 利用一種特製嘅笛, Tracker可以遠距離指揮獵犬嘅行動
而獵犬本身亦係一種不遜於鐵血嘅威脅, 全身生滿骨頭般嘅尖刺, 體型與野豬相仿嘅四足生物

極度凶猛嗜血, 而且皮糙肉厚, 一旦鎖定目標, 除咗主人嘅笛聲, 其他任何事物都阻止唔到佢哋撕碎眼前嘅獵物, 即使係一支M134機關炮嘅近距離掃射

獵犬經常被用作試探同沖散獵物陣形, 以便Super Predator逐個擊破
電影入面Royce小隊被突如其來嘅襲擊沖得七零八落, 險象環生

達成目的之後, Tracker吹響馴獸笛, 將剩餘嘅獵犬召喚回歸, 根據電影入面嘅音效, 馴獸笛被吹響後會發出一種刺耳嘅高頻率聲音

其後, 佢連同其他Super Predator跟蹤Royce一行人去到佢哋擺放戰利品嘅營地, 然後出手偷襲

Tracker嘅肩炮同佢兄弟Berserker一樣, 都係一種新型嘅款式, 炮口蓄力時會旋轉, 而且好似機關炮一樣可以連續發射數發砲彈

、
一輪混亂嘅槍戰過後, Super Predator失去咗獵物嘅蹤跡
直至Tracker發現人類引發嘅爆炸

趕到現場後首先直接用肩炮將Noland轟成碎片

得知剩餘嘅人類被困密室, 決定先威嚇玩弄一番

追逐中假扮成醫生嘅連環殺手Edwin迷失於黑暗之中, 靠照明燈嘅火光發現隱身狀態下嘅Tracker

幸得俄佬Nikolai嘅幫助下逃脫

但斷後嘅Nikolai卻被Tracker嘅肩炮擊中

最後瀕死嘅Nikolai引爆身上嘅炸彈與Tracker同歸於盡

戰鬥風格

戰鬥方面Tracker最大嘅特點係可以控制獵犬,所以三人組中Tracker擔任嘅角色一般都係負責指揮獵犬, 又或者係戰鬥之後嘅追蹤工作
根據NECA模型嘅簡介, Tracker曾經有過利用鐵血獵犬, 獵殺一隻異形嘅紀錄
即使有酸血護身嘅異形都抵擋唔住獵犬嘅圍攻撕咬, 獵犬嘅凶狠可見一斑

而Super Predator三人組中Tracker嘅身形係最高大強壯, 為人極度自負, 加上Super Predator行事風格一向冇規矩榮耀可言, 所以往往殺死獵物前Tracker都喜歡先玩弄羞辱一番

逐步迫近Edwin對佢施加壓力

得手後仍不忘嘲諷一番, 以至Nikolai有時間啟動炸彈

咁講法 又係死係自己手上

我期待隻Alien多d
個造型真係不得了

訂要幾錢

期待介紹埋另外兩隻

巴打高汁
寫得又詳細又清楚

岩岩見到
同樓主一樣講得好詳細

樓主介紹真係好正 勁詳盡

始作俑者，但依隻predator死咗點解仲有人跌落果個星球？
入面仲有其他p仔

Super Predator唔只得三個

篇文太長可以唔使quote直接講
電話碌得好辛苦

岩岩睇FB 條片
ULTIMATE 好力架FEEL

仲有刀插jj

咪係囉 quote乜鳩

捉起條友係咁插到噴血 好撚正呀 仲有7日先上等死我咩 呢套野起緊3刷

首映反應普遍正面
選角, 低俗風格似乎幾夾, 典型Shane Black風格
動作, 血腥場面都唔錯
但係劇情方面好多人唔鍾意, 尤其係個尾

銅鑼灣metro 仲有一兩隻 要買快手

有關於Super Predator嘅背景, 文化, 科技等等, 除咗2010年嘅《鐵血戰士》電影之外, 漫畫小說都冇繼續延伸落去
所以關於Super Predator嘅資料暫時所知極少

直至2013年NECA推出嘅一款鐵血模型, 解答咗Super Predator呢支部落嘅起源, 仲有Bad Blood出現嘅原因

Nightstorm

根據模型嘅簡介, Nightstorm生於四千年前, 係為數不多曾經參與過於第一次古埃及異形狩獵嘅遠古鐵血之一,亦係最初嘅Super Predator

造型上亦十分有埃及風格, 一身金色嘅裝甲, 面具造型與埃及諸神之一嘅阿努比斯相似, 而且下方有空位俾Nightstorm暴露佢駭人嘅顎骨

手臂上嘅腕刀遠比一般嘅長同彎曲, 肩炮與電影入面Super Predator嘅同款, 長矛上掛有人骨裝飾

據描述, Nightstorm係史上第一個叛變嘅鐵血, 佢對被鐵血當成金科玉律嘅狩獵守則嗤之以鼻, 認為所有獵物應該一視同仁, 而獵殺嘅方法亦唔應該有任何限制
佢嘅做法震驚鐵血社會, 一致裁定將佢嘅部族驅逐出鐵血嘅母星, 自此以後兩個部族就成為世仇互相獵殺對方

受到Nightstorm嘅影響, 之後陸續出現類似不守規矩嘅鐵血, 佢哋被稱爲Bad Blood

根據AVP個設定上面個隻係咪教埃及人起金字塔同比埃及人當佢係阿努比斯咁拜

依家睇啲cg片睇到無乜感覺

真係好似感受下你地當年睇呢啲戲嘅感覺
仲有80年代啲人去戲院睇睇未來戰士

依家啲科幻片下下拍到華麗，反而睇番舊片仲過癮

模型設定呢啲真係任佢噏, 最緊要夠型

麻麻地

之前見到好似580
而家唔知截左訂未

隻Nightstorm 套甲好撚型

上年諗住未來戰士3d香港會上都冇上到

Figma個隻唔止呀 差唔多一千

上面啲公仔淘寶都搵到

第一集？

其實點解鐵血戰士同異形撈得埋 兩個作者同一個人？

續集

仲有五日

Fox

正撚到
應該係第一次聽鐵血講嘢, 以前都係鳩叫

咁近都唔中 仲要咁大個目標

側身避開咗啫
Fugitive 都幾撚狗, 粒聲唔出就開砲偷襲

鐵血戰士響日本網絡界以「英雄」見稱

itunes 鐵血1, 2, S 都有4k, 各$78

等下星期上映再睇睇會唔會特價

尋日見旺角 Metro 都有現

外國已爆

點爆法？

我比較想知it係咩

同埋fugitive隻爪大P一野就打爆
到底有幾勁

好失望 人造血獸 唉

巴打睇咗優先場？

據我所知唔係人造

我睇trailer都覺得似係
唔好劇透啦最好
仲有成個星期

又期待又驚期待越大失望越大,好矛盾

講真, 唔比鐵血S差我已經收貨

我都係咁話

其實果時p2果時係咪應該upgrade返個防水
p1di資料已經send返去。

前幾日先買返黎J

死啦隻野咁撚勁 隻血獸點打 一隻手的起佢扔落架車到

好慘呀隻野比人屌打

Falconer

隸屬部落：Super Predator Clan
階級：Bad Blood(估計)
狀態：死於電影鐵血S發生時間
種族：Super Predator
性別：男
身高：2.28m
髮色：淺褐
裝備：單式腕刀, 機械獵鷹, 拳套, 面具
出場作品：《鐵血戰士S》
獵殺記錄：半藏
飾演者：Brian Steele

Super Predator三人組嘅一員, 估計亦係最年輕嘅一個
獨特嘅面具造型, 與其他鐵血完全唔同, 感覺上更加厚重富科技感

作為電影中唯一使用機械人嘅鐵血, 電影中對機械獵鷹嘅描述卻寥寥可數, 只展現於偵察用途

Falconer左手亦帶有金屬拳套, 除咗提供保護及作出拳擊之用, 仲可以俾機械獵鷹降落, 不過電影中只展示咗降落於肩部

戰鬥記錄

早於電影《鐵血戰士S》開始之前, Falconer就已經參與捕獵, 協助Berserker捕獲宿敵Jungle Hunter Clan嘅Classic Predator

隨著劇情嘅發展, 直到電影中段Falconer先第一次出現於銀幕上

使用一隻擁有熱感應視覺嘅機械獵鷹搜索逃脫嘅獵物, 據推測獵鷹所收到嘅資料會直接傳送回Falconer嘅面具

之後Tracker發現人類嘅蹤影並通知咗Berserker同Falconer, 由Tracker負責驅趕獵物, Berserker與Falconer就守候於出口靜待獵物自投羅網
其後因為Berserker嘅大意被人類走甩, Falconer受命追蹤剩餘嘅生還者
利用面具上嘅特殊視角, 一路追蹤獵物嘅足跡

倖存者中嘅半藏察覺到敵人逐漸迫近, 決意獨自留低斷後

拔出古老嘅武士刀, 向對手發出挑戰

Falconer反手一刀造成半藏背上一道深長嘅傷口

半藏亦在Falconer腹上還以一刀

經過一輪激烈嘅戰鬥, 雖然雙方互有戰果, 但身強力壯嘅Falconer明顯佔據上風
知道再咁打落去必輸無疑嘅半藏孤注一擲, 利用身材矮小嘅優勢正面衝鋒, 成功於Falconer要害處留下致命一刀

但自身亦因為傷勢過重而倒下, 呢場戰鬥以兩敗俱傷, 同歸於盡嘅結局告終

戰鬥風格

電影中嘅Falconer出場次數並唔多, 除咗最後同半藏嘅決戰, 其餘時間都冇直接參與戰鬥, 而只係負責偵察或觀看同伴嘅狩獵, 再加上佢係三人組中唯一冇佩戴肩炮, 因此推測Falconer極有可能只係一個未有多少戰鬥經驗嘅Young Blood
直至被大佬Berserker指派追殺人類, 先係Falconer嘅第一次單獨狩獵

同佢嘅同伴唔一樣, Falconer喺電影中展現出鐵血應有嘅榮譽同紀律
受到半藏嘅挑戰, 毫無猶豫就解除隱身, 並於之後嘅決鬥都只使用腕刀一種武器

兩次掀翻半藏之後都冇乘勢追擊, 而係等佢自己爬返起身繼續

關於點解Falconer嘅行為與其他Super Predator有咁大差距嘅原因至今未有解釋

期待加倍高智能

睇s幾鐘意Falconer單挑依part
半藏留係到拖住，好有第一集billy既影子
但有show場打鬥出黎，
同埋依part埋身肉博唔用其他武器（個時未知bad blood依樣野）

啱啱睇完第一集 我覺得billy 係比p仔暗殺 跟本冇跟江湖規矩

睇完覺得falconer 係純粹跟大佬咁 唔似bad blood
單挑果part 好睇

關於點解Falconer嘅行為與其他Super Predator有咁大差距嘅原因至今未有解釋

拍果個根本就冇諗過

鐵血戰士每套戲都唔統一既

係咪要apple tv要播到佢啲4k？

apple tv 4k + 4k電視

其實依家4k電視唔貴, 好似sony 47吋咁幾千蚊買到, 仲要made in japan

幾千元先，三千幾又幾千、九千幾又幾千

星期五睇早場

其實 鐵血戰士S 好多都向第一集致敬

例如
一條友拎刀殿後
最後男主角用陷阱打敗鐵血, 同埋用泥令鐵血 睇佢唔到

我都有同感，Jungle Hunter 嘅視角望住billy 仔個陣，billy 仔好似係睇唔到Jungle Hunter, 跟住就一聲慘叫收皮

第一次睇已經咁諗，就算Jungle Hunter同Billy隻抽應該都係秒殺

點爛
打得夠唔夠爽

有冇留伏線
(對故事真係冇咩期望，同樣覺得打得爽就OK)

定係好似傳聞咁太多搞gag 位

唔係嘛 好大期進呀對呢套野

我都好有期望架

屌你已請假睇13號早場

識吐口水咁正

發覺除咗第二集係飛船果幾隻
其他落地球果d都死晒

我13號睇朝早8點45分個場

廣東道Planet Hollywood

呢間嘢細細個老母成日帶我食
童年回憶嚟，另外又一城間叢林餐廳都係，好有特色，應該96,97後出世嘅都唔識

Planet Hollywood門口我都唔敢行，咪話食

又一城Rainforest restaurant我記得以前細個一家人一齊食，婆婆仲買喺餐廳買咗件藍色tee送俾我

最後一間收皮我記得係新世紀

約左老豆睇15號夜晚imax 鐘意睇都係因為我細個佢買隻avp1碟番黎睇所以鐘意左p仔 隔左咁耐終於出新戲啦 希望長做長有 呢個系列係所有電影最鐘意 比起marvel我更鐘意p仔 因為暴力又血腥 marvel都好睇視覺效果好正但始終迪迪尼拍唔可以太血腥

而家鐵血都係迪士尼啦

NONONO唔算 呢到FOX拍落 賣左比迪迪尼但為左唔影響大局 現有既都唔會影響住應該 但之後就難講

仲有一日

聽朝8點50分早場已買

我買左14/9 既早場都係11點幾, 可以訓晏D

未有咁快睇住
睇下過幾日多唔多巴打話伏
不過點都會入場會一會佢

結局係人類打敗左血獸

利申:未來人

又唔需要block嘅, 唔通predator殺晒地球人咩， 9成係唔知點ko咗predator, 跟第一集個end啦

結局係血獸打敗左人類

利申：屌你老母

買左14號早上9點正戲票

結果係打和！Super!

利申：奬門人

隻野防彈咁屈

結局係大家一齊跳起yeah然後bbq

利申劇透死全家

唉要星期六

上映頭一個禮拜, 有劇透內容嘅用返粉底細字啦

Iron man 3 導演，大家好自為之

多數人用夜間mode 好似深藍岩d

《鐵血戰士》Honest Trailers

P1果然係神作, 佢哋都搵唔到位屌

stop shaving, you don't have a beard

係itunes買完先知無中文字幕

買咗聽晚745

原來今集導演係第一集個四眼仔

Geez you gotta big pussy, Geez you gotta big pussy

即刻諗起billy個笑聲，笑得好鳩

已經約左朋友聽日睇

而家落戲院

有冇人睇咗

Imax冇海報

唯有係美國buy
$300一張

啱啱睇完，仲差過第The Predators

睇左 好睇
成班癲線佬組隊
最後黑人死
最後執左件裝
下集人類可以屌打血獸

轉頭睇早場

有冇人可以up下

最後件裝睇d 配備真係幾屈咁

同埋有d 似IronMan 變身咁

Ok唔錯
不過劇情有d問題
So far睇得幾爽

有乜問題

劇透用返細字

啱啱睇完, 我嘅評分6/10

得6 分

可唔可以講下有咩嚇人嘅地方
我想睇爽
但唔想嚇親
例如大聲嚇人，槍聲
Thx

我嘅評分係5/10

黎救人定殺人

？？
你指啲人？

可唔可講哂成個劇情出黎
我想省番百幾蚊

我想知有咩恐怖地方，嚇人
唔好講劇情同結局

唔講太多
好多人未睇

有冇彩蛋，片尾

無留意
急尿 走左

喂喂
我屌你老母咩
唔識細字轉色？

100分值幾分? 準備sat睇

唔劇透 只可以講冇乜嚇人地方，放心睇

真？
我見佢冇啦啦跳出黎秒人

個d 位好易估到，唔似鬼片咁樣嚇你

Ok...

成套戲嘅節奏好撚快, 真係feel到個劇情推進加速緊
動作場面幾好, 演員之間幾有火花, 特別要讚下個童星, 絲毫冇煩膠嘅感覺
我最唔鍾意係關於鐵血嘅部分, 基因升級我接受到, 但有幾幕實在同前作印象差太遠, 再加上今套硬塞太多新野, 又冇足夠說明, 搞到好似睇緊另一套新嘅外星人電影
劇情上好多bug, 雖然過得快到你冇時間思考, 連某啲重要角色嘅死亡都一筆帶過, 結尾更加有浸膠味, 夾硬鋪路續集, 好有marvel feel

總結嚟講, 唔算爛片, 但睇嗰陣唔好用腦嘅爆谷片

套戲有幾多pussy笑話？個導演要向自己致敬

同p2完全相反
打鬥好好, 玩味重, 劇情設定完全鳩嚟

同前作點樣排名？夾埋異獸戰

有一段好長嘅笑話, 睇到有啲尷尬

我都覺今集重玩味 所以我唔係咁接受到

多唔多文戲

打幾耐，有冇5分鐘

你咁講完反而好想睇

有無提過異形

純觀賞角度: p1>avp1>this=p2>s>avp2

鐵血fans角度:p1>p2>avp1>this=avp2>s

有一幕幾秒, 要留心睇

足夠多

低分都會入場
始終鐵血嘅戲都唔多
有鋪路續集都未必拍得成

重有樣野係近十年都好重要，有無片尾？

no

110分鐘認真唔夠, 想講晒入面嘅嘢最少加到130
剪咗太多, 入Third act個位好突兀, 完全冇轉折

個尾真係好難頂, 不過迪士尼如果肯出續集都可以接受

啱啱睇完，我覺得呢套戲好撚垃圾，好多地方都好格硬黎，搞到劇情好唔連貫

臨尾開箱個個位 我一度ff過會唔會係異形

老老實實個仔會唔會太撚勁

我聽日，睇套片有幾長？

屌我miss左 可唔可以講返講左乜鳩

我都係，結果出來嗰樣嘢膠到

勁似啲B級片

各位睇完德福早場？

有d失望

女主一開始入實驗室第一個展示櫃有兩把矛, 下面嗰把係city hunter嘅, 上面係avp1 scar幫主角整嗰把帶有異形尾嘅長矛

原來無missed到

明明一開盒流晒墨汁⋯⋯

Byw宜家異形條時間線係點？
20世紀已經有異形？
但普羅咪收屍又吹到係未來時間由david製造/開發出異形？

係Btw先啱

好悶 劇情on9
最好睇係最後一幕

果幾件裝備膠做嫁
係咪係淘寶買返來

啲墨汁勁似異形啲Black Goo

其實睇鐵血戰士既時候應該唔洗點理異形電影既嘢，當兩套分開既戲睇

如果期望佢會有第一集既神髓,就唔好入場嗱 變左笑片, 有好多笑位,無晒繃緊既氣氛。 動作位係幾出色, 但好明顯成套片都為左迎合市場口味而變左套睇得開心既動作片。

之前集集主役鐵血都會死
今次有沒鐵血生存?

由寄啲鐵血戰士裝備出去時，已經有好大陣伏味

唔好稔住有驚嚇位喇，當一般科幻打鬥片睇唔錯，有新裝備有新品種重有得睇吓隻太空船
係條女同個仔太bug啫

呢集啲軍人同P1果團直頭係兩個極端

異獸戰第一集

幾千年前 金字塔時代, 已經有異形

史大導講過佢唔會理avp同a2 之後果啲設定

個post好高質，多謝詳細分析

我初頭以為嗰樣野係減慢全球暖化

其實佢講到人類就收皮要加快取樣，咁究竟個叛徒比件甲人類有咩用?你話佢比資料人類大量生產件甲或者停止自毀就話姐，一件甲把托咩

啲大血獸咁勁，整兩打落來地球都玩完啦，舊野真係要來把撚

不停咁係度攪笑 雖然好過癮, 但成套戲攪到好似同人作品咁
但係predator都識攪笑果下真係佩服。
不過有樣野好唔滿意, 就係將某種目的強加係predator既狩獵運動上面, 破壞晒成件事既純粹性, 攪到佢地好唔型好功利

睇完，整體都ok，好過鐵血戰士S，但臨尾My new suit真係有陣膠味，Iron Man咁樣

覺得好爛 明明鐵血戰士重點應該係狩獵到 呢集完全畀唔到呢個感覺出嚟 尾段好似saw咁 i wanna play a game 無咗以前最終決鬥嘅feel

下集夠膽就繼續出ironman裝甲

Really冇？

我唔覺得驚咁囉

隻黑鬼話而家嚟密咗，可能都學習咗人類啲搞gag文化掛

不過你話強加目的落去啲P嘅狩獵運動我又覺得ok, 不過拎地球人做目標就好似有啲格硬嚟，論體格科技乜抽都輸

可能細個睇P1果種驚嚇太震撼掛

呢集直頭copy咗a3 果套啦

還掂都係disney 揾集avengers係打predator

btw 諗起套戲不停撚隻外星狗唔知做乜

predator識搞gag
想像唔到一隻冷血生物會講笑話

今晚要開新po

寧願多啲打鬥少啲廢話

真係唔明整套甲出黎做乜撚
我個人覺得最好睇就係人類係弱勢到反抗
去到最後點樣慘勝
而家整套甲出黎根本就唔好睇

其實二五predator 送套甲比人類係咪想人類有得同predator 打

一開始講佢個仔講幾撚耐

普羅咪收屍一開頭已經有異型雕像

我都以為係異形
而家佢著甲個下 勁似iron man之前個套甲咁

岩岩睇完
最後套甲好撚型

其實同天煞續集犯同樣錯誤

回錯 意思指佢對下集嘅舖排

佢同佢個仔加埋巴士上嘅對話有冇9個字

我反而覺得溝混種果d先係25仔
第一次落地球果個先係真鐵血
但果套野有名你叫 應該係啦

可能係想人類勁啲，咁狩獵就更有挑戰性

唔明點解隻狗會叛變咁聽話既？
同埋Traeger枝炮走火？
睇完覺得有d位cut到好突兀
套野想整合宇宙觀同時間線
好大野心想開三步曲咁

好似係Gaylord射中佢額葉定唔知乜9

新po已開

推爆佢